பாபநாசத்தில்	B-ENTERTAINMENT
ஆஷா	B-PERSON
சரத்	I-PERSON
=	O
போலீஸ்னா	O
யார்னு	O
தெரியுமா	O
உனக்கு	O
ரோஜா	B-ENTERTAINMENT
வனம்	I-ENTERTAINMENT
கமல்	B-PERSON
டூ	O
ஜோடி	O
ஆஷா	B-PERSON
=	O
பாப்பாகமல்னா	O
யார்னுதெரியுமாகட்டிப்பிடி	O
!	O
|	O
<S>	START
RT	O
RT	O
@dinamalarweb	O
:	O
sivakarthikeyan	O
jayamravi	O
vimal	O
ஜூலை	B-DATE
31	I-DATE
-	O
ந்தேதி	O
6	I-DATE
படங்கள்	O
ரிலீசாகிறது	O
!	O
HTTP	O
...	O
|	O
<S>	START
பீகார்	B-PERSON
சட்டசபை	I-ORGANIZATION
தேர்தல்	O
:	O
பிரதமர்	O
மோடி	O
25ஆம்தேதி	B-DATE
பிரசாரம்	O
HTTP	O
thaimoli	O
|	O
<S>	START
இன்று	O
காஷ்மீர்	B-LOCATION
செல்கிறார்	O
பிரதமர்	O
மோடி	O
:	O
பாதுகாப்பு	O
ஏற்பாடுகள்	O
பலப்படுத்தப்பட்டுள்ளது	O
போய்ட்டாருயா	O
என்	O
தலைவன்	O
இனி	O
காஷ்மீர்	B-LOCATION
அமைதி	O
பூங்கா	I-LOCATION
|	O
<S>	START
திமுக	O
தேர்தல்	O
நிதி	O
:	O
ரூ14	O
கோடி	I-PERIOD
குவிந்ததுHTTP	O
|	O
<S>	START
'தூய்மை	O
இந்தியா'	O
இயக்கம்	O
நடத்தப்படுவதைப்	O
போல	O
மதுவுக்கு	O
எதிராக	O
நாடு	O
தழுவிய	O
அளவில்	O
தனி	O
இயக்கம்	O
நடத்தப்பட	O
வேண்டும்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
இன்று	O
ரம்ஜான்	O
திருநாள்	I-SDAY
:	O
தலைவர்கள்	I-PERSON
வாழ்த்து	O
-	O
தினகரன்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
உண்மை	O
தெரிந்தவுடன்	O
தொட	O
நடங்குது	O
@KokkiOfficial	O
AjithPaysToDegradeVijay	O
|	O
<S>	START
ஃபேர்&லவ்லி	B-MATERIALS
விளம்பரத்துல	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
ஜப்பானை	B-LOCATION
,	O
சிங்கப்பூரை	B-LOCATION
வின்	O
பண்ணிடிச்சாம்	O
ஆடேய்	O
உங்க	O
பருப்ப	O
ஆப்பிரிக்காவுல	B-LOCATION
வித்தீங்கன்னா	O
இழுத்து	O
வச்சி	O
|	O
<S>	START
சொன்னதை	O
செய்யும்	O
திமுக	B-ORGANIZATION
பூரண	O
மதுவிலக்கையும்	O
அமல்படுத்தும்	O
:	O
ஸ்டாலின்	B-PERSON
தமிழகத்தில்	O
பூரண	O
மதுவிலக்கு	O
கொண்டு	O
வரப்படும்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
பிரதமர்	O
மோடிக்கு	I-PERSON
கெஜ்ரிவால்	I-PERSON
கோரிக்கை	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
பங்குச்	O
சந்தை	O
தொடர்ந்து	O
ஏற்ற	O
,	O
இறக்கத்துடன்	O
வர்த்தகம்	O
!	O
சென்செக்ஸ்	O
28414	O
(	O
-	O
4	B-COUNT
)	O
நிஃப்டி	B-ORGANIZATION
8601	O
(	O
-	O
1	B-MONEY
)	O
|	O
<S>	START
அடேய்	O
சல்லு	O
பாய்	O
டேக்	O
ஒரங்கட்டோம்	O
நீங்கள்ல	O
சல்லி	O
பாய்	O
டா	O
MentalVijayFans	O
|	O
<S>	START
RT	O
:	O
vijayhater	O
:	O
RT	O
iamzks	O
:	O
Vaalu	O
அடுத்தவங்க	O
கஷ்டத்த	O
பார்த்து	O
சிரிக்குற	O
இந்த	B-LOCATION
ஈன	O
நாய்களுக்கு	B-LIVTHINGS
எல்லா	O
பட	O
ரிலீசும்	O
பி…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஞாயிற்றுகிழமை	B-DAY
ரசம்சாதம்	B-MATERIALS
சாப்ட	O
வச்சுட்டியே	O
ஆண்டவா	O
எவ்ளோ	O
கஷடத்ததான்	O
தாங்குவேன்	O
|	O
<S>	START
சகாயம்	O
புகைப்படம்	O
காட்டி	O
ரூ61	B-DISTANCE
லட்சம்	I-QUANTITY
மோசடி	O
:	O
முன்	O
ஜாமின்	O
வழங்க	O
ஐகோர்ட்	B-ORGANIZATION
மறுப்பு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
நில	O
மசோதாவை	O
திரும்பப்	O
பெற	O
வேண்டும்	O
:	O
சுப்பிரமணி	B-PERSON
சாமி	O
விருப்பம்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
பாகுபலி	B-ENTERTAINMENT
போல	O
ஒரு	B-COUNT
பிரம்மாண்டமான	O
சரித்திர	O
படத்த	O
பாத்துட்டு	O
புலி	I-ENTERTAINMENT
படத்த	O
பார்க்கும்	O
போது	O
புலி	O
ஒரு	B-COUNT
படமாவே	O
தெரியாது	O
என்ன	O
ஆகபோகுதோ	O
|	O
<S>	START
இந்தியா–ரஷியா	O
கூட்டு	O
முயற்சியில்	O
200	B-MONEY
ஹெலிகாப்டர்கள்	O
தயாரிக்கப்படும்	O
இந்திய	B-ORGANIZATION
தூதர்	O
தகவல்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
வைகுண்டம்	O
அடையும்	O
உயிர்கள்	O
பெறும்	O
அனுபவம்	O
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
உத்தரகண்ட்	O
நிலச்சரிவுகள்	O
காரணமாக	O
போக்குவரத்து	O
பாதிப்பு	O
:	O
உத்தரகண்ட்டில்	B-LOCATION
கடந்த	O
சில	O
நாட்களாக…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
New	O
:	O
அஜித்தை	O
நெகிழ	O
வைத்த	O
ஓவியர்	O
தேவா	B-PERSON
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
நாடாளுமன்றம்	B-ORGANIZATION
நாளை	O
கூடுகிறது	O
:	O
கூட்டணி	O
தலைவர்களுடன்	O
மோடி	O
இன்று	O
முக்கிய	O
ஆலோசனை	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
மோடியின்	O
நிகழ்ச்சிக்காக	O
17	B-COUNT
கோடி	I-PERIOD
செலவில்	O
வாரணாசியில்	B-LOCATION
ஏற்பாடு	O
:	O
மழையால்	O
நிகழ்ச்சியை	O
ரத்து	O
செய்தார்	O
மோடி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
சொன்னதை	O
செய்யும்	O
திமுக	B-ORGANIZATION
பூரண	O
மதுவிலக்கையும்	O
அமல்படுத்தும்	O
:	O
ஸ்டாலின்	B-PERSON
:	O
தமிழகத்தில்	O
பூரண	O
மதுவிலக்கு	O
கொண்டு	O
வரப்படு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@senthilcp	O
ஆண்கள்	O
அதானியாகவும்	O
அம்பானியாகவும்	B-PERSON
இருந்தால்	O
|	O
<S>	START
RT	O
:	O
Satyaraj	O
&	O
Bharathiraja	O
rejects	O
Vijay	O
Atlee	O
movie	O
விஜய்	O
படத்தில்	O
வில்லனாக	O
நடிக்க	O
பாரதிராஜா	B-PERSON
சத்யராஜ்	B-PERSON
மறுப்பு	O
|	O
<S>	START
பூஜ்ஜியத்தை	O
அழுத்தினால்	O
மானியம்	O
ரத்தாகாது	O
இந்தியன்	B-ORGANIZATION
ஆயில்	I-MATERIALS
நிறுவன	I-ORGANIZATION
உயர்	O
அதிகாரி	O
அறிவிப்பு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
சென்னையில்	B-LOCATION
ரூ200	B-MONEY
கோடி	I-PERIOD
முதலீட்டில்	O
கார்	B-LOCOMOTIVE
என்ஜின்	O
தயாரிக்கும்	O
தொழிற்சாலை	O
துவக்கம்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஆச்சார்யா	B-FACILITIES
சிக்ஷா	I-FACILITIES
மந்திர்	I-FACILITIES
பள்ளியை	O
முற்றுகைHTTP	O
|	O
<S>	START
dinakaranweb	O
:	O
"	O
Dhanush	O
Simbu	O
Vaalu	O
Maari	O
‘	O
ஆண்டவன்	O
அருள்	O
சிம்புவுக்கு	B-PERSON
கிடைக்கட்டும்	O
’	O
‘	O
வாலு	O
’	O
தடை	O
பற்றி	O
தனுஷ்	O
ரி…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@dinamalarweb	O
திமுக	B-ORGANIZATION
ஆட்சி	O
வந்தால்	O
மதுவிலக்கு	O
-	O
கருணாநிதி	O
:	O
மதுவிலக்கு	O
வரணும்னு	O
மக்களுக்கு	O
நப்பாசை	O
;	O
ஆட்சிக்கு	O
வரணும்னு	O
கலைஞருக்கு	O
நப்பாசை	O
|	O
<S>	START
அதிமுக	O
எம்பி	B-PERSON
மீது	O
காவல்	I-ORGANIZATION
நிலையத்தில்	I-ORGANIZATION
புகார்	O
-	O
HTTP	O
பக்கம்	O
பார்க்க	O
:	O
HTTP	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
Baahubali	O
பாராட்டிய	O
ஷங்கர்நன்றி	O
சொன்ன	O
ராஜமௌலி	O
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
தினமலர்	O
-	O
புதிய	O
செய்திகள்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
1	B-MONEY
,	O
008	O
லிட்டர்	I-QUANTITY
புனித	O
கங்கை	B-LOCATION
நீருடன்	O
வடமாநில	O
இளைஞர்கள்	O
பாத	O
யாத்திரை	I-ENTERTAINMENT
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@freeyavudu	O
அதான்	O
சொல்லியாச்சே	O
HTTP	O
@vivaji	O
@IamKanal	O
|	O
<S>	START
நாடாளுமன்றத்தில்	O
எதிர்க்கட்சிகளை	O
சமாளிப்பது	O
எப்படிமூத்த	O
அமைச்சர்களுடன்	O
அமித்ஷா	B-PERSON
ஆலோசனை…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
அவர்கள்	O
என்ன	O
வேண்டுமானாலும்	O
சொல்லட்டும்	O
,	O
நாங்கள்	O
தொடர்ந்து	O
போராடுவோம்	O
-	O
சோனியா	B-PERSON
:	O
டெல்லி	B-LOCATION
:	O
சுஷ்மா	B-PERSON
சுவராஜ்	I-PERSON
உள்ளிட்ட	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
பாராட்டு	O
மழையில்	O
பயஸ்	O
*விம்பிள்டனில்	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
ஆதிக்கம்HTTP	O
|	O
<S>	START
(	O
டெல்லி	B-LOCATION
மகளிர்	I-PERSON
ஆணையத்தலைவராக	I-ORGANIZATION
சுவாதி	B-PERSON
மாலிவால்	I-PERSON
பொறுப்பேற்பு	O
)	O
டெல்லி	B-LOCATION
மகளிர்	I-PERSON
ஆணையத்தலைவராக	I-ORGANIZATION
சுவாதி	B-PERSON
மாலிவால்	I-PERSON
இன்று	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@agarathi1	O
nice	O
|	O
<S>	START
@dinamalarweb	O
அவர்	O
படத்தை	O
பார்த்தா	O
நிறைய	O
பேருக்கு	O
ஹார்ட்	B-DISEASE
அட்டாக்	O
வருதாங்க	O
அவருக்கு	O
வந்தா	O
மாதிரியே	O
கொஞ்சம்	O
படம்	O
எடுக்கிற	O
ஸ்டிலை	O
மாத்துங்க	O
|	O
<S>	START
2016	O
ஆம்	B-ORGANIZATION
ஆண்டு	I-PERIOD
சீனாவில்	B-LOCATION
திறக்கப்படும்	O
கண்கவர்	O
டிஸ்னிலேண்ட்	O
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
மின்துறை	B-PERSON
ஊழியர்கள்	O
ஸ்டிரைக்	O
செய்ய	O
முடிவு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
5	O
,	O
900	O
கோடி	I-PERIOD
ரூபாய்	I-MONEY
மத்திய	O
அரசு	I-ORGANIZATION
நிதியை	O
திருப்பி	O
அனுப்பியது	O
ஏன்	O
-	O
தமிழக	O
அரசுக்கு	O
கலைஞர்	B-PERSON
கேள்வி	O
தலைவரா	O
இருந்தா	O
கமுக்கமா	O
அமுக்கி	O
இருப்பாரு	O
|	O
<S>	START
(	O
என்எல்சி	B-PERSON
தொழிலாளர்கள்	O
போராட்டத்தை	O
முடிவுக்கு	O
கொண்டு	O
வரவேண்டும்	O
:	O
மத்திய	O
அரசுக்கு	O
வைகோ	B-PERSON
கோரிக்கை	O
)	O
மதிமுக	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@Itzrajaa	O
|	O
<S>	START
@AnishBon	O
நன்றிதொலைநோக்கு	O
பார்வையுடன்	O
சிந்தியுங்கள்	O
தங்களுக்கும்	O
சிந்தனை	O
சிறக்கும்	O
|	O
<S>	START
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
வல்லரசாகட்டும்	O
ஆகாட்டிப்	O
போகட்டும்	O
கொஞ்ச	O
நாளாவது	O
நல்லரசா	O
இருந்தா	O
நல்லாருக்கும்	O
|	O
<S>	START
அதுதானே	O
நியாயம்	O
!	O
‘	O
டெல்லி	B-LOCATION
போலீஸ்	O
அதிகாரத்தை	O
எங்களிடம்	O
கொடுங்கள்	O
’	O
’	O
பிரதமருக்கு	O
,	O
கெஜ்ரிவால்	I-PERSON
வேண்டுகோள்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
தமிழகத்தில்	O
மதுவிலக்கு	O
சாத்தியமில்லை	O
-	O
விசுவநாதன்அதை	O
வச்சு	O
தான்	O
தமிழ்நாடு	B-LOCATION
அரசு	I-ORGANIZATION
இயங்குது	O
|	O
<S>	START
Latest	O
:	O
211	B-MONEY
கோடி	I-PERIOD
ரூபாய்	I-MONEY
மதிப்பிலான	O
திட்டங்களை	O
தொடங்கி	O
வைத்தார்	O
முதல்வர்	B-PERSON
ஜெயலலிதா	B-PERSON
:	O
தமிழ்நாடு	B-LOCATION
குடிசை	O
பகுதி	I-ORGANIZATION
மாற்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
That	O
சிவாஜிய	B-PERSON
நேர்ல	O
பாத்திருக்கியா	O
இல்ல	O
அப்புறம்	O
ஏன்டா	O
இவரு	O
தான்	O
10/	O
-	O
ரூபா	O
கொடுத்து	O
சொல்ல	O
சொன்னாரு	O
Moment	O
|	O
<S>	START
அஜித்	O
நடிப்பில்	O
ரஜினியின்	I-PERSON
பாட்ஷா	O
2	B-COUNT
-	O
ம்	O
பாகம்	I-ENTERTAINMENT
HTTP	O
|	O
<S>	START
அமெரிக்கா	B-LOCATION
லஞ்சம்	O
:	O
சிபிஐ	O
விசாரிக்க	O
கோரிக்கை	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@navin	O
இதுக்கே	O
இப்படின்னா2020ல்	O
???	O
|	O
<S>	START
@kalasal	O
@Ponraam	O
எந்த	O
ஏதிர்பார்ப்பும்	O
தயக்கமும்	O
இல்லாமல்	O
புரிந்துஉதவிசெய்ய	O
முன்	O
வரும்	O
நபர்	O
தான்	O
உன்	O
நண்பண்	O
|	O
<S>	START
@vbzu	O
They	O
will	O
go	O
to	O
any	O
extreme	O
&	O
this	O
PS	O
work	O
on	O
@VishalKOfficial	O
by	O
them	O
is	O
the	O
best	O
exampleAs	O
saidLowlives	O
!	O
|	O
<S>	START
விஷாலை	B-PERSON
பிரச்சனையில்	O
மாட்டிவிட்ட	O
அஜித்	O
,	O
விஜய்	B-PERSON
ரசிகர்கள்	O
HTTP	O
Vishal	O
Ajith	O
Vijay	O
|	O
<S>	START
ஜெயலலிதா	B-PERSON
விடுதலையை	O
எதிர்த்துச்	O
சுப்பிரமணிய	B-PERSON
சுவாமி	I-PERSON
மனுத்	O
தாக்கல்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@dinakaranweb	O
A	O
SMALL	O
BRIEF	O
CASE	O
OR	O
BIG	O
SUITCASE	O
DID	O
YOU	O
RECEIVE	O
FROM	O
MARAN	O
BROS	O
-	O
VRVRAO	O
|	O
<S>	START
இரண்டு	B-TIME
பேரும்	O
வேலைக்கு	O
போய்விட்டு	O
,	O
மாலையில்	O
சீக்கிரமாகவே	O
திரும்பினார்கள்	O
வீட்டில்	O
குழந்தை	O
இல்லை	O
ஒரு	B-COUNT
கடிதம்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@Vetriitwits	O
@rubynathan85	O
அதென்னங்க	O
பெரிய	O
பிரபலம்	O
!	O
அதுக்கு	O
என்ன	O
அளவுகோலா்	O
|	O
<S>	START
@RealManithan	O
ஹ	O
ஹ	O
ஹ	O
ரைட்டு	O
தல	O
|	O
<S>	START
தமிழுக்கு	O
வருகிறார்	O
டோலிவுட்	O
பியூட்டி	O
மாதவிலதா	B-PERSON
HTTP	O
|	O
<S>	START
எம்எஸ்வி	O
மறைவுக்கு	O
பிரதமர்	O
மோடி	O
இரங்கல்	O
:	O
டெல்லி	B-LOCATION
:	O
மெல்லிசை	B-PERSON
மன்னர்	I-PERSON
எம்எஸ்விஸ்வநாதன்…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@dinamalarweb	O
too	O
late	O
|	O
<S>	START
மும்பை	B-LOCATION
-	O
புனே	I-LOCATION
தேசிய	O
நெடுஞ்சாலையில்	I-LOCATION
நிலச்சரிவால்	O
கற்பாறைகள்	O
காரின்	O
மீது	O
விழுந்ததில்	O
3	B-DAY
பேர்	O
பலி…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
கண்ணை	O
விற்று	O
பnர்வை	O
வங்குதல்	O
போல்	O
விவசாய	O
மண்ணை	O
பிடிங்கி	O
வல்லரசாகுமாஇந்தியா	O
|	O
<S>	START
அஜித்	O
மாதிரி	O
ஜெய்யும்	O
புகழ்	O
பெற	O
வேண்டும்	O
-	O
சுரபி	B-PERSON
!	O
HTTP	O
Surabhi	O
Jai	O
Ajith	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ரயிலில்	B-LOCOMOTIVE
பொதுமக்கள்	O
மீது	O
தாக்குதல்	O
;	O
3	B-DAY
ராணுவ	B-PERSON
வீரர்கள்	O
கைது	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@dinathanthi	O
ஆஹாங்	O
|	O
<S>	START
@fanofsura	O
அங்கு	O
பல	O
அதிகார	O
மையங்கள்	O
உள்ளன	O
அதுவும்	O
ஒரு	B-COUNT
பிரச்சனை	O
|	O
<S>	START
ஸ்ரீநகர்	O
-	O
லாக்	O
சாலையில்	O
கனமழை	O
காரணமாக	O
ஒரு	B-COUNT
பெண்	I-ORGANIZATION
பலி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
பாண்டா	O
:	O
இப்ப	O
போறேன்திரும்பி	O
கொக்கி	O
:	O
திரும்பி	O
?	O
பாண்டா	O
:	O
வரமாட்டேன்னு	O
சொல்ல	O
வந்தேன்	O
த்தூ	O
|	O
<S>	START
“மகன்	O
எடுக்கும்	O
முடிவுகளில்	O
தலையிடுவது	O
இல்லை”	O
-	O
ஜெயராம்	O
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
நான்	O
வெஜ்ல	O
போண்டா	O
கேட்டபோது	O
சமையல்	O
மாஸ்டர்	O
ரியேக்சன்	O
|	O
<S>	START
எப்எம்	O
தடை	O
செய்யும்	O
முயற்சி	O
அரசியல்	O
உள்நோக்கம்	O
கொண்டது	O
:	O
புதிய	O
தமிழகம்	B-LOCATION
கட்சி	O
கண்டனம்…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
அதானி	O
குழும	I-ORGANIZATION
ஒப்பந்த	O
விவகாரத்தில்	O
தமிழக	O
அரசு	I-ORGANIZATION
தெளிவான	O
அறிக்கை	O
வெளியிட	O
வேண்டும்	O
:	O
தமிழிசை	O
"	O
இது	O
தமிழிசையின்	O
சொந்த	O
கருத்து	O
"	O
-	O
அதானி	O
நண்பர்	O
மோடி	O
|	O
<S>	START
ஆன்லைன்	O
டிக்கெட்டுக்கு	O
வரவேற்பு	O
;	O
கூடுதல்	O
லட்டு	O
பிரசாதம்	O
பெற	O
இடைத்தரகர்களை	O
அணுகாதீர்…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
மூத்த	O
காங்கிரஸ்	B-ORGANIZATION
தலைவர்கள்	I-PERSON
சோனியா	B-PERSON
காந்தியை	O
சந்திக்கின்றனர்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@makeshsivaji	O
தாங்	O
யூ	O
மச்சி	O
|	O
<S>	START
Australia	O
போதையில்	O
வாகனம்	O
ஓட்டி	O
கைது	O
:	O
4	B-COUNT
போட்டியில்	O
பால்க்னர்	B-ENTERTAINMENT
விளையாட	O
தடை	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
எதிர்க்கட்சிகளை	O
சமாளிக்க	O
கூட்டணி	O
தலைவர்களுடன்	O
மோடி	O
நாளை	O
...	O
-	O
தினகரன்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
தமிழகத்தின்	B-LOCATION
பிரச்சினைகளைத்	O
தீர்க்க	O
மோடி	O
முன்	O
வர	O
வேண்டும்	O
-	O
ஜிகேவாசன்	B-PERSON
#	O
#	O
முதல்ல	O
வெளிநாட்டுல	O
இருந்து	O
வரச்சொல்லுங்க	O
|	O
<S>	START
DTN	O
Kerala	O
:	O
ஐசிசி	B-ENTERTAINMENT
தரவரிசை	O
பட்டியல்	O
வெளியீடு2	O
-	O
வது	O
இடத்துக்கு	O
முன்னேறியது	O
இந்தியா	O
:	O
துபாய்	B-LOCATION
:	O
ஜிம்பாப்வே	O
...	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
தமிழகத்தில்	O
திமுக	B-ORGANIZATION
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
மதுவிலக்கு	O
அமல்படுத்தப்படும்	O
நீங்க	O
அதுக்கு	O
சரிப்பட்டு	O
வரமாட்டீங்க	O
|	O
<S>	START
அக்ரி	B-ENTERTAINMENT
இன்டெக்ஸ்	O
2015	I-DATE
கண்காட்சி	I-ENTERTAINMENT
தொடக்கம்	O
:	O
கோவை	B-LOCATION
:	O
‘	O
‘	O
அக்ரி	B-ENTERTAINMENT
இன்டெக்ஸ்	O
2015	I-DATE
’	O
’	O
வேளாண்	O
வணிக…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
டெல்லி	B-LOCATION
மகளிர்	I-PERSON
ஆணையத்தலைவர்	I-ORGANIZATION
நியமனத்தில்	O
தனது	O
அனுமதியை	O
ஏன்	O
பெறவில்லை	O
கெஜ்ரிவாலுக்கு	B-PERSON
துணை	I-PERSON
HTTP	O
|	O
<S>	START
@Kolaveriboy	O
en	O
memes	O
paathiyaa	O
illiyaa	O
thambi	O
|	O
<S>	START
இறுதியாக	O
ஐபிஎல்	O
வழக்கில்	O
நீதி	O
நிலை	O
நாட்டப்பட்டுள்ளது	O
:	O
லலித்	O
மோடி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
திமுக	B-ORGANIZATION
மீண்டும்	O
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
மதுவிலக்கை	O
அமல்படுத்த	O
தீவிர	O
நடவடிக்கைகள்	O
எடுக்கப்படும்	O
-	O
கலைஞர்	B-PERSON
கருணாநிதி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
257	B-COUNT
பேரை	O
பலிகொண்ட	O
மும்பை	B-LOCATION
குண்டு	O
வெடிப்பு	O
குற்றவாளி	O
யாகூப்	B-PERSON
மேமனுக்கு	I-PERSON
30	B-COUNT
-	O
ந்	O
தேதி	I-DATE
தூக்கு	O
உறுதி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
பேய்கள்	O
இருப்பது	O
உண்மையே	O
	O
!	O
.	O
.	O
	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
பிரதமர்	O
மோடி	O
வாரணாசி	B-LOCATION
பயணம்	O
:	O
வளர்ச்சி	O
திட்டங்களை	O
தொடக்கி	O
வைக்கிறார்	O
HTTP	O
thaimoli	O
|	O
<S>	START
லலித்	O
மோடி	O
விவகாரத்தை	O
நாடாளுமன்றத்தில்	O
விவாதிக்கத்	O
தயார்	O
:	O
சுஷ்மா	B-PERSON
ஸ்வராஜ்	I-PERSON
:	O
காங்கிரஸ்	B-ORGANIZATION
குற்றச்சாட்டுகளை	O
நாடாளுமன்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
எல்லாவனும்	O
மது	O
ஒழிப்புன்னு	O
கிளம்பிட்டானுங்க	O
ஹஹஹா	O
எல்லாம்	O
பாமக	B-ORGANIZATION
உருவாக்கிய	O
நிர்பந்தம்	O
:	O
)	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@dinakaranweb	O
@mahaaranthan	O
அப்படியா	O
,	O
அப்ப	O
,	O
அம்மா	O
அப்பா	O
வோட	O
helmet	O
எங்க	O
|	O
<S>	START
@Mrbhaii	O
ஹாஹா	O
:	O
-	O
D	O
|	O
<S>	START
RT	O
☆இளைய	O
தளபதி	O
ரசிகன்	O
☆	O
@virumandi5	O
:	O
RT	O
@NadingaAjith	O
:	O
If	O
this	O
matter	O
is	O
true	O
,	O
Ajith	O
should	O
get	O
punished	O
like	O
a	O
beaten	O
dog	O
in	O
middle	O
|	O
<S>	START
DTN	O
Kerala	O
:	O
சிஎஸ்கே	B-PERSON
வுக்கு	I-PERSON
2	B-COUNT
ஆண்டுகள்	I-PERIOD
தடையை	O
எதிர்த்து	O
மேல்	O
முறையீடு	O
,	O
.	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
சிமென்ட்ஸ்	I-ORGANIZATION
நிறுவனம்	I-ORGANIZATION
முடிவு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
எதையும்	O
கண்டுகொள்ளாத	O
அஜீத்	B-PERSON
!	O
HTTP	O
via	O
@sharethis	O
|	O
<S>	START
அவதூறு	O
வழக்கு	O
:	O
சுப்ரீம்	B-ORGANIZATION
கோர்ட்	O
வேதனை	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஒரு	B-COUNT
நாளைக்கு	O
ஐந்து	O
முறை	O
பாலியல்	O
வல்லுறவுக்கு	O
ஆளானோம்	O
ஐஎஸ்	I-PERSON
ஐஎஸ்	I-PERSON
தீவிரவாதிகளிடம்	O
இருந்து	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
அரிசியிலும்	B-MATERIALS
கலப்படம்	O
:	O
சீனாவில்	B-LOCATION
இருந்து	O
இறக்குமதியானது	O
பிளாஸ்டிக்	O
போலி	O
அரிசி	B-MATERIALS
HTTP	O
|	O
<S>	START
2020ல்	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
முழுவதும்	O
இந்து	I-ORGANIZATION
நாடாக	O
மாறிவிடும்	O
சாய்பாபா	O
என்	O
கனவில்	O
சொன்னார்	O
ஆர்எஸ்எஸ்	B-PERSON
அசோக்	O
சிங்கால்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஜெயலலிதா	B-PERSON
விடுதலைக்கு	O
எதிரான	O
மேல்முறையீட்டு	O
மனு	O
27	B-COUNT
-	O
ம்	O
தேதி	I-DATE
விசாரணை	O
:	O
சுப்ரீம்	B-ORGANIZATION
கோர்ட்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஜெயலலிதா	B-PERSON
தலைமையில்	O
அமைச்சரவை	O
கூட்டம்	O
:	O
அதிமுக	B-PERSON
எம்பி	O
...	O
-	O
மாலை	O
மலர்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
24	B-QUANTITY
லட்சம்	I-QUANTITY
இளைஞர்கள்	O
பயனடையும்	O
திறன்	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
திட்டம்	O
:	O
தொடங்கி	O
வைத்தார்	O
பிரதமர்	O
மோடி	O
:	O
டெல்லி…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஐஎஸ்	B-PERSON
தீவிரவாதிகளை	I-PERSON
அடியோடு	O
அழிக்க	O
அமெரிக்காவிற்கு	B-LOCATION
இங்கிலாந்து	B-PERSON
உதவிசெய்யும்	O
-	O
டேவிட்	B-PERSON
கேமரூன்	I-PERSON
-	O
Shared	O
via	O
DailyThanth	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஊராட்சி	B-PERSON
தலைவரை	O
தாக்கியவர்கள்	O
கைது	O
-	O
தினமலர்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
எம்எஸ்விஸ்வநாதன்	I-PERSON
உடலுக்கு	O
குஷ்பு	B-PERSON
,	O
விவேக்	O
அஞ்சலி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
கிரிக்கெட்ல	B-ENTERTAINMENT
வெற்றி	O
-	O
மோடி	O
பாராட்டு	O
விம்பிள்டன்ல	B-ENTERTAINMENT
வெற்றி	O
-	O
மோடி	O
வாழ்த்து	O
தடகளம்ல	B-ENTERTAINMENT
பதக்கம்	I-ENTERTAINMENT
,	O
ஒலிம்பிக்	B-ENTERTAINMENT
போட்டிக்கு	O
தகுதி	O
-	O
மோடி	O
சைலன்ட்	O
நீ	O
நடிகன்டா	O
|	O
<S>	START
மாநிலங்களவையில்	O
எதிர்கட்சிகள்	O
அமளி	O
:	O
2	B-COUNT
மணி	I-TIME
வரை	O
ஒத்திவைப்பு	O
:	O
புதுடெல்லி	B-LOCATION
:	O
மீண்டும்	O
பிற்பகல்	O
12…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
போதிய	O
விழிப்புணர்வு	O
இல்லாததால்	O
ஆண்களை	O
தாக்கும்	O
விரை	B-DISEASE
புற்றுநோய்	I-FACILITIES
பாதிப்பில்	O
டெல்லிக்கு	B-LOCATION
2வது	O
இடம்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஏலத்தில்	O
பங்கேற்க	O
விடாமல்	O
தடுத்தது	O
அநியாயம்	O
:	O
நேற்று	O
மதுரையில்	B-LOCATION
செய்தியாளர்களிடம்	O
கூறியதாவது…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
திமுக	B-ORGANIZATION
வும்	O
அதன்	O
கிளை	O
நிறுவனங்கள்	I-ORGANIZATION
இணை	O
ந்து	O
தேர்தலில்	O
போட்டி	O
யிட்டாலும்	O
தோல்விதான்	O
கிட்டும்	O
தமிழகத்தில்	O
அதிமுக	O
வால்	O
டாஸ்மாக்	O
மூடப்படும்	O
|	O
<S>	START
அதிமுக	O
ஆட்சியில்	O
கள்ளச்சாராயம்	O
இல்லை	O
#	O
சம்பத்	I-PERSON
|	O
<S>	START
@twittizenn	O
unnoda	O
tweet	O
aiye	O
nee	O
tinkering	O
panre	O
|	O
<S>	START
உடல்	O
உறுப்பு	I-LIVTHINGS
தானத்தால்	O
ஆறு	O
பேருக்கு	O
மறுவாழ்வு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஊரு	O
ஊரா	O
சுத்துனா	O
நாடோடி	O
நாடு	O
நாடா	O
சுத்துனா	O
நரேந்திர	O
மோடி	O
|	O
<S>	START
கேரள	B-LOCATION
மாநிலம்	I-LOCATION
கோவளம்	B-LOCATION
கடலில்	O
குளித்த	O
5	O
பேர்	O
மாயம்	O
:	O
கேரளா	B-LOCATION
:	O
கேரள	B-LOCATION
மாநிலம்	I-LOCATION
கோவளம்	B-LOCATION
கடலில்…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
Bahubali	O
-	O
Epic	O
Thoughts	O
!	O
Poetic	O
Imagnatn	O
!	O
Strong	O
Characterisatns	O
!	O
Super	O
Heroism	O
!	O
Executd	O
wit	O
Stuning	O
Visuals	O
!	O
Vowww	O
!	O
Cheers	O
2	B-COUNT
Rajmouli	O
n	O
his	O
team	O
|	O
<S>	START
கடலூரில்	O
நீதி	O
கேட்கும்	O
பேரணி	O
:	O
முகஸ்டாலினின்	B-PERSON
தளரா	O
உழைப்பு	O
தொடரட்டும்	O
–	O
கருணாநிதி அறிக்கை	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
திமுக	B-ORGANIZATION
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
மதுவிலக்கு	O
-	O
முக	B-PERSON
உறுதி	O
பதட்டத்துல	O
மாதவிலக்குன்னு	O
படிச்சிட்டேன்	O
ச்சை	O
சூப்பர்	O
தலீவரே	O
!	O
|	O
<S>	START
தாலிக்கு	O
தங்கம்	B-ARTIFACT
!	O
தாலி	O
அறுக்க	O
டாஸ்மார்க்	O
-	O
தமிழ்நாடு	B-LOCATION
அரசாங்கம்	O
|	O
<S>	START
Shivrajkumar	O
Sivakartikeyan	O
சிவராஜ்குமார்	O
சிவகார்த்திகேயனைத்	B-PERSON
தேடி	O
வந்த	O
சிவராஜ்குமார்	B-PERSON
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
தயாரிப்பாளர்	O
இப்ராஹிம்	B-PERSON
ராவுத்தர்	I-PERSON
காலமானார்	O
:	O
நடிகர்	O
விஜயகாந்த்தின்	B-PERSON
நண்பரும்	O
,	O
முன்னாள்	O
தயாரிப்பாளர்	O
சங்க	O
தலைவரும	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
56	O
அங்குள	O
மார்பளவு	O
5.6	O
அங்குலமாக	O
சுருங்கிப்போய்விட்டது	O
:	O
மோடி	O
மீது	O
ராகுல்	O
தாக்கு	O
:	O
ராஜஸ்தான்	O
மாநிலம்	I-LOCATION
,	O
ஜெய்ப்பூர	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
நினைத்தால்	O
பயணிக்கும்	O
கார்	B-LOCOMOTIVE
HTTP	O
|	O
<S>	START
கமல்	B-PERSON
இனியும்	O
மருதநாயகம்	O
எடுக்க	O
முடியாது	O
என்றால்	O
என்	O
போன்ற	O
ரசிகர்களை	O
ஏமாற்றி	O
கொண்டிருக்கிறார்	O
என்றே	O
தோன்றுகிறது	O
Bahubali	O
|	O
<S>	START
Panda	O
@itisprashanth	O
nalaiku	O
night	O
kulla	O
née	O
enna	O
unblock	O
panalana	O
un	O
infertility	O
report	O
online	O
post	O
agum	O
Varen	O
|	O
<S>	START
திமுக	O
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
பூரண	O
மதுவிலக்கு	O
அமல்படுத்தப்படும்	O
-	O
திமுக	O
தலைவர்	O
கருணாநிதி	O
ஓநாய்	B-LIVTHINGS
நனையுதேன்னு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
மோடி	O
மீது	O
வைகோ	B-PERSON
தாக்கு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@Baashhu	O
@arattaigirl	O
ஒரு	B-COUNT
பொண்ணு	O
எப்ப	O
இன்னொரு	O
பொண்ண	O
அழகு	O
ன்னு	O
ஒத்துக்குதோ	O
அன்னைக்கு	O
தான்	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
வல்லரசு	O
ஆகும்	O
போல	O
|	O
<S>	START
மதுரையில்	B-LOCATION
பஸ்சில்	B-LOCOMOTIVE
ப்ளஸ்	O
2	B-COUNT
மாணவிக்கு	O
கட்டாய	O
தாலி	O
கட்ட	O
முயற்சி	O
:	O
கல்யாண	O
ஆசையில்	O
சிக்கிய	O
கல்லாணை	B-LOCATION
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
மதுவிலக்கு	O
குறித்து	O
கருணாநிதி	O
பேட்டி	O
மக்களை	O
ஏமாற்றும்	O
...	O
-	O
தினமலர்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஹாஹா	O
!	O
!	O
!	O
!	O
!	O
#FB	O
|	O
<S>	START
ஐந்தே	O
நாட்களில்	I-COUNT
பாகுபலி	O
படம்	O
215	I-MONEY
கோடி	I-PERIOD
வசூல்	O
இப்டியே	O
பாகுபலி	B-ENTERTAINMENT
-	O
50	B-COUNT
வரை	O
எடுங்கடா	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
வல்லரசு	O
ஆயிடும்	O
|	O
<S>	START
திருமணப்	O
பொருத்த	O
அட்டவணை	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
திமுகவின்	B-ORGANIZATION
மதுவிலக்கு	O
அறிவிப்பு	O
வரவேற்பும்…வேண்டுகோள்களும்	O
திமுகவினர்	B-PERSON
நடத்தும்	O
மதுபான	O
ஆலைகள்	O
மூடப்படுமா	O
	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஆழ்துளை	B-LOCATION
கிணறுகளால்	I-LOCATION
நிலத்தடி	O
நீர்	O
பாதிப்புHTTP	O
|	O
<S>	START
மோடி	O
கேபினட்ல	O
நாம	O
இருந்திருக்கனும்பா	O
#	O
கேடி	O
மைண்ட்	O
வாய்ஸ்	O
|	O
<S>	START
@rajasivamAjith	O
டேங்ஸ்	O
ஜி	O
:	O
)	O
|	O
<S>	START
நானும்	O
ஒரு	B-COUNT
பத்திரிக்கை	O
ஆரம்பித்து	O
அதில்	O
அதிமுக	O
,	O
ஜெவை	B-PERSON
எல்லி	O
நகையாடும்	O
ட்விட்களை	O
போடலாம்னு	O
இருக்கேன்	O
சில	O
பேரு	O
சாயம்	O
அப்ப	O
வெளுத்திரும்	O
|	O
<S>	START
சிறுமியை	O
துண்டு	O
துண்டாக	O
வெட்டியவருக்கு	O
தூக்கு	O
:	O
காசர்கோடு	O
மாவட்ட	O
நீதிமன்றம்	I-ORGANIZATION
அதிரடிHTTP	O
|	O
<S>	START
@kathirAK	O
i	O
for	O
item	O
na	O
@manithakadavul1	O
|	O
<S>	START
Latest	O
:	O
முன்விரோதம்	O
:	O
அதிமுக	O
நிர்வாகி	O
மகன்	I-PERSON
சரமாரியாக	O
வெட்டிக்	O
கொலை	O
:	O
மதுரையில்	B-LOCATION
சனிக்கிழமை	B-DAY
இரவு	O
வெடிகுண்டு	O
வீசி	O
அ	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
"	O
மதுவிலக்கை	O
அமல்படுத்துவதற்கான	O
சாத்தியக்கூறுகளை	O
நாம்	O
தான்	O
உருவாக்க	O
வேண்டும்	O
"	O
-	O
கருணாநிதி	O
பேட்டி	O
அந்த	O
சாத்திய	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஜெயலலிதாவின்	B-PERSON
உடல்நலத்தைப்	O
பற்றி	O
பேசினால்	O
நாக்கை	O
அறுத்து	O
விடுவேன்	O
:	O
அதிமுக	O
எம்பி	O
பேச்சு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@dinakaranweb	O
good	O
information	O
|	O
<S>	START
இடையில	O
சில	O
ஆமைங்கட்ரண்ட	O
மாத்திபோடுதுங்கடாஜாக்கிரதை	O
AjithPaysToDegradeVijay	O
|	O
<S>	START
சடலங்களை	O
எரிக்கமால்	O
அஸ்தி	O
வழங்கல்	O
:	O
மின்மயானம்	O
தற்காலிகமாக	O
மூடல்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
பால்	O
வான்	O
ஆஸ்	O
நீக்கப்படவில்லை	O
:	O
ஹாக்கி	O
இந்திய	B-ORGANIZATION
அமைப்பின்	I-ORGANIZATION
தலைவர்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
108	B-COUNT
அம்மன்	O
கோவில்களுக்கு	O
ரூ5	B-MONEY
,	O
500	O
கட்டணத்தில்	O
சுற்றுலா	O
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
வாக்காளர்	O
பட்டியலில்	O
நீக்கியோர்	O
தமிழில்	O
வழங்க	O
திமுக	O
,	O
கோரிக்கை	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
தமிழக	O
காய்கறிகளுக்கு	O
தடை	O
கேரள	B-LOCATION
மந்திரி	I-PERSON
தகவல்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@kayalv	O
கள்ளகபடமில்லா	O
பெண்	I-ORGANIZATION
அழகு	O
..	O
!	O
!	O
|	O
<S>	START
அந்த	O
கொக்கிகுமார்	B-PERSON
,	O
சில	O
பக்கிகுமார்களின்	O
நடிவடிக்கையும்	O
தடுக்காமல்	O
@Skycinemasஐ	O
மிரட்டி	O
இருக்கிறார்கள்	O
இந்த	B-LOCATION
@SureshChandraa	O
|	O
<S>	START
எல்லையில்	O
அத்துமீறிய	O
தாக்குதல்களுக்கு	O
மத்தியில்	O
பாகிஸ்தானுடன்	B-LOCATION
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
பேச்சு	O
வார்த்தை	O
மூக்கு	O
பொடப்பா	O
இருந்தா	O
அப்படித்தான்	O
!	O
|	O
<S>	START
நாட்டு	O
மருத்துவம்	O
Dt	O
16	B-COUNT
-	O
07	O
-	O
15	B-COUNT
:	O
...	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@ThalaMurugan	O
ஓஹோ	O
|	O
<S>	START
‘	O
‘	O
தமிழ்நாட்டில்	B-LOCATION
மீண்டும்	O
திமுக	O
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
மதுவிலக்கை	O
அமல்படுத்த	O
தீவிர	O
நடவடிக்கை	O
எடுக்கப்படும்	O
’	O
’	O
என்று	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
"	O
கலைஞரின்	O
வார்த்தை	O
ஜால	O
நாடகம்	O
:	O
திமுக	B-ORGANIZATION
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
முழு	O
மதுவிலக்கு	O
இல்லை	O
!	O
"	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
சிஎஸ்கே	B-PERSON
வுக்கு	I-PERSON
2	B-COUNT
ஆண்டுகள்	I-PERIOD
தடையை	O
எதிர்த்து	O
மேல்	O
முறையீடு	O
,	O
.	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
சிமென்ட்ஸ்	I-ORGANIZATION
நிறுவனம்…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
லலித்	O
மோடி	O
விவகாரத்தால்	O
முடங்கியது	O
மாநிலங்களவை	O
:	O
நாள்	O
முழுவதும்	O
ஒத்தி வைப்பு	O
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
MaheshBabu	O
மகேஷ்பாபு	B-PERSON
மகேஷ்	B-PERSON
பாபு	I-PERSON
படத்திற்கு	O
ரூ100	B-COUNT
கோடி	I-PERIOD
பட்ஜெட்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
நஞ்சை	O
வாயிலே	O
கொணர்ந்து	O
நண்பரூட்டும்	O
போதினும்	O
அச்சமில்லை	O
அச்சமில்லை	O
அச்சமென்பதில்லையே	O
20தமிழருக்குநீதிவேண்டும்	O
|	O
<S>	START
மராட்டிய	O
அரசு	I-ORGANIZATION
மீது	O
மேலும்	O
ஒரு	B-COUNT
புகார்	O
:	O
விவசாயிகளுக்கு	O
விதை	O
நடும்	O
இயந்திரங்கள்	O
வாங்கியதில்…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
(	O
மோடி	O
சொன்ன	O
மாதிரி	O
செல்ஃபி	O
எடுத்தா	O
போதுமா	O
கேட்கிறார்	O
நடிகை	B-PERSON
நேஹா	I-PERSON
துபியா	I-PERSON
)	O
HTTP	O
மும்பை	B-LOCATION
:	O
நல்ல	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
Breaking	O
சிறுவர்கள்	O
,	O
பெண்களுக்கு	O
ஹெல்மெட்	O
கட்டாயம்	O
:	O
சென்னை	B-LOCATION
உயர்	O
நீதி	O
மன்றம்	O
|	O
<S>	START
வாரணாசியில்	B-LOCATION
பலத்த	O
மழை	O
*******************************************	O
பிரதமர்	O
நரேந்திர	O
மோடி	O
தனது	O
சொந்த	O
தொகுதியான	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
நாம்	O
கேட்கும்	O
பாடலை	O
பொறுத்தே	O
நம்	O
மனநிலை	O
அமைகிறது	O
|	O
<S>	START
ரேஷன்	O
அரிசி	B-MATERIALS
பதுக்கல்	O
மர்மம்	O
மவுனியாக	O
மாவட்ட	O
நிர்வாகம்HTTP	O
|	O
<S>	START
பத்திரிக்கையாளர்	O
சோ	B-PERSON
மருத்துவமனையில்	I-FACILITIES
கருணாநிதி	O
அடுத்து	O
இந்த	B-LOCATION
கபட	O
விஸிட்	O
நலம்விசாரித்தல்	O
நாடகத்தை	O
ஸ்டாலின்	B-PERSON
நடத்துவாரே	O
!	O
இதெல்லாம்	O
டூமச்	O
ஆக்டிங்	O
|	O
<S>	START
mumbaitamilnews	O
பாராளுமன்ற	O
கூட்டம்	O
பயனுள்ளதாக	O
அமையும்	O
:	O
பிரதமர்	O
மோடி	O
நம்பிக்கை	O
:	O
பாராளுமன்றத்த	O
HTTP	O
@mumbaitamilnews	O
|	O
<S>	START
@paramporul	O
@teakkadai	O
அனிருத்	B-PERSON
இசையும்	O
ஒரு	B-COUNT
மாரிதான்	O
அருவருப்பான	O
மாரிசை	O
|	O
<S>	START
'அடடே'	O
-	O
மோடி	O
வெளிநாட்டு	O
பயணத்தால்	O
நாட்டின்	O
மதிப்பு	O
உயரும்	O
சசி	O
தரூர்	I-PERSON
மீண்டும்	O
'ஆஹோ	O
ஓஹோ'	O
புகழாரம்	O
!	O
HTTP	O
ShashiTharoor	O
|	O
<S>	START
Breaking	O
திருப்பூர்	B-LOCATION
அருகே	O
வேன்	O
லாரி	O
மோதியலில்	O
10	B-COUNT
பெண்கள்	O
உள்பட	O
15	B-COUNT
பேர்	O
காயம்	O
|	O
<S>	START
புயலைக்	O
கிளப்பிய	O
எதிர்க்கட்சிகள்	O
:	O
தொடங்கியது	O
மக்களவை	O
நடவடிக்கை	O
முடக்கம்	O
:	O
மக்களவையில்	O
,	O
லலித்	O
மோடி	O
விவகாரத்தை	O
மு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
(	O
ஜெயலலிதா	B-PERSON
வந்து	O
ஓட்டுப்	O
போட	O
வேண்டும்	O
சொல்கிறார்	O
விஷால்	B-PERSON
)	O
HTTP	O
Follow	O
As	O
on	O
Facebook	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
(	O
பாராளுமன்ற	O
கூட்டத்தொடர்	O
:	O
பிரதமர்	O
மோடி	O
நாளை	O
ஆலோசனை	O
-	O
எதிர்க்கட்சிகளுக்கு	O
பதிலடி	O
கொடுக்க	O
வியூகம்	O
)	O
பாராளுமன்றத்தின்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஸ்ரீநகரில்	B-LOCATION
போலீஸ்	O
-	O
ஆர்ப்பாட்டக்காரர்கள்	O
மோதலில்	O
ஐஎஸ்ஐஎஸ்	B-ORGANIZATION
,	O
பாகிஸ்தான்	I-ENTERTAINMENT
கொடிகள்	O
காட்டப்பட்டதால்…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
விலை	O
இல்லா	O
சைக்கிள்கள்	O
வழங்கும்	O
திட்டம்	O
ஜெயலலிதா	B-PERSON
தொடங்கி	O
...	O
-	O
தினத்	O
தந்தி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
சங்கரன்கோவிலில்	B-LOCATION
ஆடித்தபசு	B-SDAY
கொடியேற்றத்துடன்	O
துவக்கம்	O
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@dinamalarweb	O
nice	O
mother	O
|	O
<S>	START
திமுக	B-ORGANIZATION
மாபெரும்	O
நீர்த்தேக்கம்	O
கருணாநிதி	O
//	O
கையையும்	O
காலையும்	O
கட்டிப்போட்டு	O
இந்த	B-LOCATION
சனியன	O
அதுல	O
தூக்கி	O
போடுங்கடா	O
போய்	O
தொலையட்டும்	O
|	O
<S>	START
சத்தீஷ்காரில்	B-LOCATION
நக்சலைட்	O
தீவிரவாதிகளால்	O
கடத்தப்பட்ட	O
4	B-COUNT
...	O
-	O
தினத்	O
தந்தி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
மலேசிய	B-LOCOMOTIVE
ஏர்லைன்ஸ்	I-LOCOMOTIVE
விமானம்	B-LOCOMOTIVE
எம்எச்17	I-LOCOMOTIVE
சுட்டு	O
வீழ்த்தப்பட்டதில்	O
ஏவுகணை	O
ரஷியாவில்	B-LOCATION
தயாரிக்கப்பட்டது	O
கிடையாது	O
விசாரணை	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
(	O
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
மதுவிலக்கு	O
என	O
நிபந்தனையா	O
தேர்தலை	O
முன்	O
வைத்து	O
சொல்கிறதா	O
திமுக	O
-	O
ஜிராமகிருஷ்ணன்	B-PERSON
)	O
சென்னை	B-LOCATION
:	O
...	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
டெல்லியில்	B-LOCATION
மியான்மார்	O
வெளியுறவு	O
அமைச்சர்	O
-	O
சுஷ்மா	B-PERSON
சுவராஜ்	I-PERSON
சந்திப்பு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
விடுதலைப்புலிகள்	B-ORGANIZATION
இன்னும்	O
தோற்கடிக்கப்படவில்லை	O
:	O
சொல்கிறார்	O
ராஜபக்சே	O
நீ	O
இலங்கையோட	O
கருணாநிதி	O
|	O
<S>	START
சொன்னதை	O
செய்வோம்	O
-	O
செய்வதை	O
சொல்வோம்	O
மறவாதீர்	O
-	O
-	O
திமுக2016	O
மது	O
பழக்கத்திற்கு	O
ஆண்கள்	O
மட்டுமல்ல	O
,	O
பெண்கள்	O
,	O
ஏழை	O
,	O
...	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
கல்லூரி	O
உதவி	O
பேராசிரியர்	O
நியமனஆணையை	O
திரும்ப	O
பெற	O
கோரிக்கை	O
-	O
தினமலர்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@kavitha129	O
அப்போ	O
இப்போ	O
எப்பவுமே	O
இந்த	B-LOCATION
மாதிரி	O
தான்	O
|	O
<S>	START
ரசாயனங்களை	O
பயன்படுத்தும்	O
ஐஎஸ்	B-PERSON
,	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
இளைய	O
தளபதியை	O
அழிக்க	O
நினைத்தவர்கள்	O
அழிந்து	O
போனதாகதான்	O
வரலாறு	O
!	O
AjithPaysToDegradeVijay	O
|	O
<S>	START
அணு	I-ORGANIZATION
சக்தியில்	O
இயங்கும்	O
விமானம்	B-LOCOMOTIVE
தாங்கி	O
கப்பல்	O
;	O
முதல்	O
முறையாக	O
தயாரிக்கும்	O
இந்தியாHTTP	O
|	O
<S>	START
இந்நேரம்காம்	B-ORGANIZATION
:	O
ரம்ஜான்	O
பண்டிகையையொட்டி	O
பிரதமர்	O
மோடி	O
வாழ்த்து	O
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
மத்திய	O
அரசைக்	O
கண்டித்து	O
சென்னை	B-LOCATION
உள்பட	O
தமிழகம்	B-LOCATION
முழுவதும்	O
இடது	O
சாரிகள்	O
ஆர்பாட்டம்	O
:	O
சென்னை…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
அமெரிக்காவிடம்	B-LOCATION
இருந்து	O
அதிக	O
நிதியுதவி	O
பெற்ற	O
நாடுகளில்	O
முதலிடத்தில்	O
இந்தியா	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
தொழிலாளர்	O
சட்டதிருத்தம்	O
எப்போதுHTTP	O
|	O
<S>	START
சன்	B-ORGANIZATION
குழும	I-ORGANIZATION
எப்எம்களுக்கு	O
உள்துறை	I-PERSON
அனுமதி	O
மறுப்பு	O
:	O
மத்திய	O
அரசு	I-ORGANIZATION
முடிவுக்கு	O
மீடியாக்கள்	O
கடும்…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
(	O
லலித்	O
மோடி	O
விவகாரத்தில்	O
பாராளுமன்றத்தில்	B-ORGANIZATION
விவாதம்	O
நடத்த	O
தயார்	O
:	O
சுஷ்மா	B-PERSON
சுவராஜ்	I-PERSON
தகவல்	O
)	O
HTTP	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஊத்திக்கிச்சு	O
உபா	O
.	O
,	O
கபில்சிபல்	B-PERSON
HTTP	O
|	O
<S>	START
டேவிஸ்	B-ENTERTAINMENT
கோப்பை	O
டென்னிஸ்	I-ENTERTAINMENT
உலக	O
‘	O
பிளே–ஆப்	O
’	O
சுற்று	O
:	O
செக்குடியரசுடன்	B-LOCATION
மோதுகிறது	O
,	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
HTTP	O
|	O
<S>	START
பாகிஸ்தான்	I-ENTERTAINMENT
தொடர்பான	O
மோடி	O
அரசின்	I-ORGANIZATION
வெளியுறவு	O
கொள்கை	O
தான்	O
என்ன	O
:	O
டெல்லி	B-LOCATION
:	O
மோடி	O
பதவி	O
ஏற்ற…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
அதானி	O
குழுமத்துக்கு	I-ORGANIZATION
சலுகைகள்	O
ஏன்	O
-	O
ஜெ	I-PERSON
விளக்கம்	O
அளிக்க	O
வைகோ	B-PERSON
வலியுறுத்தல்	O
:	O
"	O
மோடியை	I-PERSON
பின்பற்றி	O
ஜெயலலிதா	B-PERSON
அரசும்	O
அத	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
பதற	O
வைத்த	O
கும்பகோணம்	B-LOCATION
பள்ளி	O
தீ	O
விபத்து	O
:	O
11வது	B-COUNT
ஆண்டு	I-PERIOD
நினைவு	O
தினம்	O
இன்று	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
குஜராத்திலை	B-LOCATION
முஸ்லிம்களை	O
அடித்து	O
கொண்ற	O
பாஜக	B-ORGANIZATION
வில்	O
தமிழனுக்கு	O
நீதி	O
கிடைப்பது	O
பாலைவனத்தில்	O
தண்ணீர்கிடைத்ததுக்கு	O
ஒப்பு	O
20தமிழருக்குநீதிவேண்டும்	O
|	O
<S>	START
Rajamouli	O
ராஜமௌலி	O
பாகுபலி	O
விடுமுறை	O
முடிந்து	O
திரும்பும்	O
ராஜமௌலி	B-PERSON
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஜிம்பாப்வேயை	O
"	O
ஒயிட்	O
வாஷ்	O
"	O
செய்தது	O
இந்தியா3	O
வது	O
ஒருநாள்	O
போட்டியிலும்	O
அபார	O
வெற்றி	O
அப்ப	O
இனி	O
ஜிம்பாப்பேவும்	O
வெள்ளக்கார	O
கண்ட்ரின்னு	O
சொல்லுங்க	O
|	O
<S>	START
அழகோவியம்	O
**********************	O
மதுரை	B-FACILITIES
மீனாட்சி	B-PERSON
அம்மன்	O
கோவில்	I-ENTERTAINMENT
தெற்கு	O
கோபுரத்தில்	O
உள்ள	O
அழகு	O
சிற்பங்களின்	O
அழகுக்கு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
சொத்து	O
குவிப்பு	O
வழக்கு	O
:	O
மேல்முறையீட்டு	O
மனுவில்	O
தன்னையும்	O
...	O
-	O
தினத்	O
தந்தி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
குளிக்கும்	O
போது	O
பாடுவது	O
நமது	O
இரத்த	B-DISEASE
அழுத்தத்தைக்	I-DISEASE
குறைத்து	O
,	O
உடலின்	O
நோய்	O
எதிர்ப்புச்	O
சக்தியை	O
அதிகரித்து	O
மற்றும்	O
மன	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
(	O
2024	O
-	O
ல்	O
இந்தியாவில்	O
புல்லட்	B-LOCOMOTIVE
ரயில்	O
இயக்கம்	O
பயணக்	O
கட்டணம்	O
ரூ2	B-COUNT
,	O
800	O
)	O
டெல்லி	B-LOCATION
:	O
2017	B-PERIOD
-	O
ம்	O
ஆண்டு	I-PERIOD
இந்தியாவில்	O
புல்லட்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
வன்னியருக்கு	B-PERSON
இருபது	O
சதவீதம்	O
இட	O
ஒதுக்கீடுவழங்கியது	O
திமுக	B-ORGANIZATION
-	O
ஸ்டாலின்	B-PERSON
யார்கூட	O
போட்டி	O
போடுவது	O
!	O
"	O
"	O
அவாளுக்கு'	O
இருக்கிற	O
தெளிவுகூட	O
நோக்கு	O
இல்லியே	O
!	O
|	O
<S>	START
இன்னும்	O
கொஞ்சம்	O
நேரம்	I-TIME
டிரன்ட்	O
பண்ணா	O
தான்	O
என்ன	O
!	O
!	O
ஏன்	O
அவசரம்	O
AjithPaysToDegradeVijay	O
|	O
<S>	START
kekraan	O
and	O
mekraan	O
:	O
P	O
podunga	O
bijiness	O
ownar	O
!	O
:	O
D	O
@KokkiOfficial	O
|	O
<S>	START
@senthilcp	O
அப்போ	O
டில்லி	O
நரேந்திர	O
மோடி	O
|	O
<S>	START
காசு	O
எப்படியெல்லாம்	O
வேலை	O
செய்யுது	O
பாத்தியா	O
பையா	O
Ajith	O
to	O
SureshChandraa	O
இந்த	B-LOCATION
பொழைப்புக்கு	O
AjithPaysToDegradeVijay	O
|	O
<S>	START
யாருக்கு	O
உரிமை	O
என	O
முடிவு	O
செய்யுங்கள்	O
:	O
தமிழக	O
அரசுHTTP	O
|	O
<S>	START
அடுத்தவன	O
அழிச்சு	O
தான்	O
நல்லவன்னு	O
காட்டனும்னு	O
நினைக்குற	O
எவனும்	O
கடைசி	O
வரை	O
முன்னுக்கு	O
வர	O
முடியாது	O
AjithPaysToDegradeVijay	O
|	O
<S>	START
இந்தியாவில்	O
வெளிநாட்டு	O
பல்கலைக்கழகங்கள்	O
!	O
HTTP	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஐசிசி	B-ENTERTAINMENT
,	O
ரேங்கிங்	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
'நம்பர்	O
-	O
2'HTTP	O
|	O
<S>	START
ஒரு	B-COUNT
ரூபாய்க்கு	I-COUNT
விமான	O
கட்டணம்	O
ஸ்பைஸ்ஜெட்	B-ORGANIZATION
சலுகை	O
அறிவிப்பு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@VijayFan	O
நைட்டு	O
10	B-COUNT
மணிக்கி	I-TIME
மேல	O
எழுதுன	O
கவிதையை	O
அனுப்பிருப்பே	O
அதான்	O
செருப்படி	O
கிடைச்சுருக்கு	O
@shobinmstars	O
|	O
<S>	START
ரஜினி	O
,	O
அஜித்	O
,	O
விஜய்	B-PERSON
படங்களுக்கு	O
ஆப்பு	O
;	O
தயாரிப்பாளர்கள்	O
சங்கம்	I-ORGANIZATION
அதிரடி	O
Rajini	O
Ajith	O
Vijay	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
அடுத்து	O
அஜீத்தை	B-PERSON
இயக்குகிறார்	O
கே	O
வி	I-PERSON
ஆனந்த்	B-PERSON
!	O
...	O
-	O
Via	O
Oneindia	O
Android	O
App	O
HTTP	O
thala	O
Ajith	O
newfilm	O
news	O
|	O
<S>	START
திமுக	B-ORGANIZATION
ஆட்சிக்குவந்தால்	O
மதுவிலக்கு	O
-	O
முக	B-PERSON
தொண்டர்	O
:	O
-	O
தலைவரே	O
மதுவிலக்கை	O
ஜெ	O
அறிவித்துவிட்டால்	O
கலை	O
:	O
-	O
நாம்	O
மீண்டும்	O
டாஸ்மாக்	O
அறிவிப்போம்	O
|	O
<S>	START
லவ்	O
பன்றதுல	O
நான்	O
கமல்	B-PERSON
மாதிரின்னு	O
சொன்னேன்	O
என்லவ்புட்டுகிச்	O
|	O
<S>	START
@rajasivamAjith	O
நீயுமா	O
|	O
<S>	START
அண்ணாவைமுதலில்சந்தித்தது	O
நபிகள்நாயகம்	B-PERSON
விழாவில்தான்	O
-	O
கருணாநிதி	O
#	O
அதுக்கு	O
அப்புறம்	O
தான்	O
தட்சிணாமூர்த்தி	B-PERSON
என்றபெயரை	O
கருணாநிதி	O
என்று	O
மாற்றினாராம்	O
|	O
<S>	START
'பாக்	O
,	O
மீது	O
நம்பிக்கை	O
உள்ளது'HTTP	O
|	O
<S>	START
சென்ட்ரல்	B-ORGANIZATION
பாங்க்	I-ORGANIZATION
ஆப்	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
வங்கியில்	O
பணி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
சென்னை	B-LOCATION
மாநகராட்சியின்	O
மேயர்	I-ORGANIZATION
வேட்பாளராக	O
திரு	I-PERSON
சைதை	B-PERSON
சாதுரைசாமி	I-PERSON
அதிமுக	O
சார்பில்	O
அறிவிக்கப்பட்டுள்ளார்	O
|	O
<S>	START
@maalaimalar	O
அப்ப	O
சாவி	O
தலீவர்கிட்டதான்	O
இருக்கா	O
|	O
<S>	START
-	O
சுட்டுடுவன்	O
-	O
ஏய்	O
.	O
.	O
.	O
போடா	O
போடா	O
ஆறிலும்	O
சாவு	O
நூறிலும்	O
சாவு	O
கண்ண	O
நோண்டிடுவோம்ம்ம்	O
|	O
<S>	START
Cinegossip	O
சினிவதந்தி	O
நடிகைக்காக	O
ஹோட்டலில்	O
ரகளை	O
செய்த	O
டைரக்டர்	O
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@immvijay	O
super	O
collage	O
ji	O
|	O
<S>	START
அஜித்	O
மாதிரி	O
ஜெய்யும்	O
புகழ்	O
பெற	O
வேண்டும்	O
-	O
சுரபி	B-PERSON
!	O
HTTP	O
Surabhi	O
Jai	O
Ajith	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
இந்திய	B-ORGANIZATION
கிரிக்கெட்டில்	O
எடுக்கப்பட்ட	O
முதல்	O
நேர்மையான	O
நடவடிக்கை	O
:	O
லலித்	O
மோடி	O
கருத்து	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
12	B-PERIOD
மணி	I-TIME
நேரம்	I-TIME
சிவநாம	O
வழிபாடு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
விமான	O
கோளாறு	O
:	O
உயிர்	O
தப்பிய	O
மன்மோகன்HTTP	O
|	O
<S>	START
கள்ளகபடமில்லா	O
பெண்	I-ORGANIZATION
அழகு	O
..	O
!	O
!	O
|	O
<S>	START
@kalvankallan	O
|	O
<S>	START
திமுக	B-ORGANIZATION
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
பூரண	O
மதுவிலக்கு	O
-	O
கலைஞர்	B-PERSON
கமெண்ட்டில்குமுறுங்க	O
:	O
)	O
என்	O
கமெண்ட்	O
பின்னூட்டத்தில்	O
|	O
<S>	START
காங்கிரசை	B-ORGANIZATION
போட்டு	O
தாக்கிய	O
மோடி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
DTN	O
Kerala	O
:	O
ஜெயலலிதா	B-PERSON
உடல்	O
நலன்	O
குறித்து	O
ட்விட்டரில்	O
கருத்து	O
சுப்பிரமணியன்	B-PERSON
சுவாமி	I-PERSON
மீது	O
அவதூறு	O
வழக்கு	O
:	O
சென்னை	B-LOCATION
...	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
என்ன	O
சொல்றாரு	O
மோடி	O
மச்சான்	O
!	O
|	O
<S>	START
@dinakaranweb	O
y	O
|	O
<S>	START
அஜித்	O
இனியாவது	O
தன்னை	O
மாற்றிக்	O
கொள்வாரா	O
Ajith	O
Thala	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
எதிர்கட்சிகளின்	O
தொடர்	O
முழக்கத்தால்	O
மாநிலங்களவை	O
ஒத்திவைப்பு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
கவர்ச்சி	O
வேடம்	O
கேட்ட	O
லட்சுமிமேனனுக்கு	B-PERSON
பேய்	I-LOCATION
வேடம்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
டெல்லி	B-LOCATION
அரசு	I-ORGANIZATION
மற்றும்	O
பிரதமரை	O
கண்டித்து	O
இளைஞர்	O
காங்கிரஸ்	B-ORGANIZATION
போராட்டம்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
DMK	O
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
சமுதாய	O
மாற்றத்திற்கும்	O
,	O
ஏற்றத்திற்கும்	O
வழி	O
வகுக்கும்	O
வகையில்	O
மதுவிலக்கை	O
அமல்படுத்த	O
நடவடிக்கைகள்	O
எடுக்கப்படும்	O
|	O
<S>	START
மதுவிலக்குக்கான	O
சூழலை	O
நீங்கள்தான்	O
உருவாக்கவேண்டும்	O
-	O
கருணாநிதி	O
அய்யா	O
ஆடு	O
காணாமபோகல	O
காணாம்போனா	O
மாதிரி	O
கனவு	O
கண்டேன்	O
மொமண்ட்	O
!	O
!	O
|	O
<S>	START
//	O
பூரண	O
மதுவிலக்கு	O
...	O
கருணாநிதி	O
அறிவிப்பு	O
//	O
இவங்களே	O
டாஸ்மாக்	O
வைப்பாங்களாம்	O
இவங்களே	O
எடுப்பாங்களாம்	O
—	O
feeling	O
சத்திய	O
சோதனை	O
!	O
|	O
<S>	START
@VijayAnban	O
@vezhavendan	O
finally	O
they	O
accepted	O
they	O
are	O
gays	O
|	O
<S>	START
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
இந்துகளின்	O
நாடா	O
-	O
சுஅறிவுக்கரசு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
திமுக	B-ORGANIZATION
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
மதுவிலக்கு	O
:	O
கருணாநிதி	O
அதிரடி	O
அறிவிப்பு	O
#	O
அடுத்த	O
நாடகத்தின்	O
திரைக்கதையை	O
தலிவர்	O
எழுதினார்	O
.	O
!	O
|	O
<S>	START
@STRRasiGan	O
We	O
r	O
ther	O
to	O
support	O
Vaalu	O
for	O
sure	O
B|	O
(	O
Y	O
)	O
Late	O
ah	O
vandhalum	O
latest	O
ah	O
varuvom	O
;	O
)	O
:	O
)	O
|	O
<S>	START
குவைத்தில்	O
பேங்கில்	O
ரூ	O
10	B-COUNT
கோடி	I-PERIOD
போட்டு	O
வைத்திருந்த	O
பிச்சைக்காரர்	O
கைது||Kuwait	B-LOCATION
-	O
beggar	O
-	O
had	O
-	O
KD500000	O
-	O
in	O
-	O
bank	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
Mrமோடி	O
எங்கே	O
ஓடுகிறீர்கள்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@maalaimalar	O
Valga	O
Modi	O
|	O
<S>	START
THE	O
RED	O
MARKET	O
:	O
மனித	O
உடல்	O
உறுப்புகளின்	I-LIVTHINGS
சந்தை	O
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
பொதுக்கூட்டத்தில்	O
பேசிய	O
அதிமுக	O
நாடாளுமன்ற	O
உறுப்பினர்	O
சுந்தரம்	I-PERSON
"	O
தவறாக	O
பேசினால்	O
நாக்கு	B-LIVTHINGS
வெட்டப்படும்	O
"	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ரூ3	B-MONEY
லட்சம்	I-QUANTITY
கோடி	I-PERIOD
முதலீட்டில்	O
புது	O
மேம்பாட்டு	O
வங்கி	O
துவக்கம்HTTP	O
|	O
<S>	START
சீனாவில்	B-LOCATION
கைது	O
செய்யப்பட்ட	O
இந்தியர்	B-PERSON
விடுதலை	O
:	O
பீஜிங்	B-LOCATION
:	O
தீவிரவாதிகளுடன்	O
தொடர்பு	O
இருப்பதாக	O
கூறி…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
தனுஷுக்கு	B-PERSON
வலுக்கும்	O
எதிர்ப்பு	O
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
Latest	O
:	O
முதல்வர்	B-PERSON
தொடர்ந்த	O
அவதூறு	O
வழக்கு	O
:	O
வாரப்	O
பத்திரிக்கை	O
ஆசிரியருக்கு	O
அழைப்பாணை	O
:	O
முதல்வர்	B-PERSON
ஜெயலலிதா	B-PERSON
சார்பில்	O
...	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@OsthiRajanchlm	O
இவரு	O
அதிகமால்ல	O
போறாருஎப்படி	O
இருக்கீங்க	O
|	O
<S>	START
Vanakkam	O
Malaysia	O
-	O
எம்எஸ்விக்கு	B-PERSON
பத்ம	O
விருது	O
கொடுக்காத	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
ஒரு	B-COUNT
நாடா	O
:	O
ஒய்	B-PERSON
ஜி	O
மகேந்திரன்	I-PERSON
ஆவேசம்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
திருப்புவனம்	O
அருகே	O
பதற்றம்	O
:	O
ஒரே	O
குடும்பத்தில்	O
4	B-COUNT
பேர்	O
எரித்துக்	O
கொலை	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@VijayFansTweets	O
cc	O
@itisprashanth	O
@TrollywoodTamil	O
|	O
<S>	START
முஸ்லிம்	I-ORGANIZATION
Friend	O
இல்லாத	O
ஒரு	B-COUNT
ஹிந்துவ	O
நீ	O
இங்க	O
பாக்க	O
முடியாதுடா	O
இந்தியா	O
டா	O
EidMubarak	O
to	O
all	O
|	O
<S>	START
வாலு	O
தள்ளி	O
போச்சுனு	O
கிகிகிகினு	O
சிரிச்சீங்கல	O
மாரி	O
படத்தை	O
பார்த்து	O
தமிழ்நாடு	B-LOCATION
இல்ல	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
இல்ல	O
உலகமே	O
சிரிக்கிதே	O
|	O
<S>	START
முதல்வர்	B-PERSON
ஜெ	I-PERSON
உடல்நலம்	O
பற்றி	O
பேசினா	O
நாக்கை	O
வெட்டுவேன்அதிமுக	O
எம	O
HTTP	O
தமிழ்வாழ்க	O
|	O
<S>	START
தெரியாதவன்ட்ட	O
போனா	O
ஏமாத்துறான்	O
தெரிஞ்சவன்ட்ட	O
போனா	O
நல்லாவே	O
ஏமாத்துறான்	O
எதுக்குமேதான்	O
|	O
<S>	START
@kolaveriboy	O
@rajasivamajith	O
விஜய்	B-PERSON
பேன்ஸ்	O
பாண்டா	O
வாழ்க்கை	O
போண்டாவ	O
ஆக்கிட்டாங்கலே	O
VijayFansLicksPandaFeet	O
|	O
<S>	START
@Swamy39	O
Exactly	O
correct	O
Sir	O
கருணாநிதி	O
நீலிக்கண்ணீா்	O
வடிப்பதுவேடிக்கையாக	O
உள்ளது	O
ஊழலின்ஊற்றுக்கண்ணாக	O
விளங்கியவா்களக்குதண்டனை	O
கிடைக்க	O
வேண்டும்	O
|	O
<S>	START
ஐஎஸ்	B-PERSON
தீவிரவாத	O
கொடி	O
விவகாரம்	O
;	O
ஜம்மு	B-LOCATION
காஷ்மீர்	B-LOCATION
மாநிலம்	I-LOCATION
ராஜோரியில்	B-LOCATION
ஊரடங்கு	O
உத்தரவு	O
அமல்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
தமன்னாவின்	B-PERSON
நடிப்பை	O
பாராட்டிய	O
ஸ்ருதிஹாசன்HTTP	O
|	O
<S>	START
புதுச்சேரியில்	B-LOCATION
சிலரால்	O
தாக்கப்பட்டபோது	O
இஸ்லாமிய	O
உடைகளால்	O
தப்பித்தேன்	O
-	O
கருணாநிதி	O
#	O
ராம்தேவுக்கு	O
மாறுவேஷ	O
பாடம்	O
சொல்லிக்குடுத்தது	O
இவர்தான்	O
போல	O
|	O
<S>	START
கருணாநிதி	O
சாதித்தது	O
இதுதான்	O
,	O
அவர்	O
குடும்பம்	O
கைவைக்காத	O
தொழில்	O
/சம்பாதிக்காத	O
தொழில்	O
என்று	O
ஒன்றுமே	O
தமிழ்	O
நாட்டில்	I-LOCATION
இல்லை	O
,	O
|	O
<S>	START
வாரம்	O
இருமுறை	O
வெளியாகும்	O
பத்திரிகை	I-PERSON
மீது	O
அமைச்சர்	O
ஓபன்னீர்செல்வம்	B-PERSON
வழக்கு	O
விரைவில்	O
விசா�	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
கேரளாவில்	B-LOCATION
நடிகருடன்	O
சீருடையில்	O
போட்டோ	O
எடுத்து	O
பேஸ்புக்கில்	O
பதிவுசெய்த	O
பெண்	I-ORGANIZATION
போலீஸ்	O
அதிகாரி	O
சர்ச்சையில்	O
சிக்கினார்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
தங்கம்	B-ARTIFACT
விலை	O
நிலவரம்HTTP	O
|	O
<S>	START
HTC	O
டிசயர்	O
820ஜி+	O
டூயல்	O
சிம்	O
ஸ்மார்ட்போன்	O
அறிமுகம்	O
:	O
HTC	O
நிறுவனம்	I-ORGANIZATION
இந்தியாவில்	O
அதன்	O
புதிய…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
நிலம்	O
கையகப்படுத்தும்	O
வேலை	O
உள்ளது	O
அல்லவா	O
/ஜனாதிபதியின்	O
இப்தார்	O
விருந்தில்	O
மோடி	O
கலந்துகொள்ள	O
மாட்டார்/	O
|	O
<S>	START
போராட்டத்தில்	O
போலீசாரை	O
மார்பகத்தால்	O
தாக்கிய	O
பெண்ணுக்கு	O
சிறை	O
தண்டனை	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
திமுக	B-ORGANIZATION
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
மதுவிலக்கு	O
கொண்டுவரப்படும்	O
-	O
கருணாநிதி	O
ஆட்சிக்கு	O
வந்தவுடனே	O
கேப்டனை	O
கூட்டணிய	O
விட்டு	O
தொரத்திவிட்ருவோம்னு	O
சொல்ராரு	O
|	O
<S>	START
மதுக்கடைகளை	O
மூடுவோம்	O
என்று	O
கருணாநிதி	O
சொல்வது	O
ஆறுதலை	O
தருகிறது	O
:	O
தமிழிசை	O
சவுந்தரராஜன்	O
அறிக்கை	O
:	O
மதுக்கடைகளை	O
மூடுவோம்…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
மன	O
மன	O
மன	O
மென்டல்	O
விஜய்	B-PERSON
ஃபேன்ஸ்	O
!	O
!	O
!	O
Trending	O
at	O
top	O
MentalVijayFans	O
|	O
<S>	START
2020ல்	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
முழு	O
இந்து	I-ORGANIZATION
நாடாக	O
மாறும்	O
-	O
அசோக்	O
சிங்கல்	O
ஆர்எஸ்எஸ்	O
சுன்னத்	O
பண்ண	O
தடை	O
சட்டம்	O
கொண்டு	O
வரப்போறானுங்க	O
போல	O
|	O
<S>	START
இலங்கை	O
பாராளுமன்ற	O
தேர்தல்	O
:	O
ஐரோப்பிய	O
யூனியனின்	I-PERSON
பார்வையாளர்	I-PERSON
குழு	O
கண்காணிக்கிறது	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
கன்னியாகுமரி	B-LOCATION
-	O
நாகர்க்கோவில்	O
-	O
-	O
-	O
-	O
திமுக	O
கவுன்சிலர்	O
வெட்டி	O
கொளை	O
:	O
-	O
o	O
|	O
<S>	START
@SeenuTweetz	O
bro	O
he	O
attend	O
sombus	O
osthi	O
and	O
he	O
knows	O
they	O
dont	O
like	O
him	O
but	O
still	O
shows	O
his	O
respect	O
i	O
mean	O
dhanush	O
shared	O
veeram	O
teaser	O
|	O
<S>	START
இந்த	B-LOCATION
மலையை	O
தூக்கி	O
என்	O
தோள்	O
மேல	O
வச்சா	O
தூக்குவேன்	O
திமுக	B-ORGANIZATION
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
சமூக	O
முன்னேற்றம்	O
கருதி	O
மதுவிலக்கு	O
|	O
<S>	START
@JinoKeerththana	O
@DHANALA09	O
|	O
<S>	START
பரபரப்பான	O
வழக்குகள்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
நாளை	O
நல்ல	O
நாளே	O
!	O
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
இதுக்கு	O
சேலை	O
காட்டாமல்	O
இருக்கலாம்	O
.	O
.	O
.	O
.	O
ஆங்	O
|	O
<S>	START
mumbaitamilnews	O
திமுக	B-ORGANIZATION
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
மதுவிலக்கை	O
அமல்படுத்த	O
தீவிர	O
நடவடிக்கை	O
எடுக்கப்படும்	O
:	O
...	O
HTTP	O
@mumbaitamilnews	O
|	O
<S>	START
புலி	I-ENTERTAINMENT
பட	O
உரிமைய	O
வாங்குறப்பவே	O
சந்தேகப்பட்டேன்	O
,	O
சன்	B-ORGANIZATION
டிவிய	O
தடை	O
பண்ணுவாங்கன்னு	O
:	O
-	O
(	O
|	O
<S>	START
@RavikumarMGR	O
ஆமாங்க	O
இதுக்காகவே	O
நீங்க	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
வாங்க	O
:	O
-	O
)	O
)	O
@indirajithguru	O
;	O
-	O
)	O
)	O
|	O
<S>	START
பெருவேதனையில்	O
தன்	O
உயிரைப்பிளந்து	O
குறு	O
உயிர்	O
ஈயும்	O
பெண்ணிற்கு	O
ஈடு	O
இணை	O
வைத்தல்	O
ஆண்மைக்கு	O
இழுக்கு	O
!	O
|	O
<S>	START
@boopatymurugesh	O
fb	O
page	O
ல	O
|	O
<S>	START
@twittornewton	O
Boosting	O
for	O
me	O
|	O
<S>	START
இனிமே	O
நாம	O
ஆட்சிக்கு	O
வரப்போறமா	O
ஒன்னா	O
!	O
சொம்மா	O
அடிச்சி	O
விடுவோமே	O
மதுவிலக்கு	O
மாதவிலக்குன்னு	O
|	O
<S>	START
சூரிய	O
ஒளி	O
மின்திட்ட	O
முறைகேடு	O
குறித்த	O
ஊடக	O
விவாதத்தில்	O
அதிமுக	O
தடுமாறுவது	O
கண்டால்	O
ரூ1	B-MONEY
லட்சத்து	B-MONEY
95	I-MONEY
ஆயிரம்	I-MONEY
கோடி	I-PERIOD
ஊழலுக்கு	O
வாய்ப்பு	O
என்பது	O
உண்மையே	O
|	O
<S>	START
shankar	O
rajamouly	O
rajini	O
ஹாலிவுட்	O
டெக்னீசியன்களுடன்	O
ஆலோசனையில்	O
ஈடுபட்ட	O
ஷங்கர்	B-PERSON
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
மூங்கில்துறைப்பட்டில்	B-LOCATION
மழை	O
வேண்டி	O
பூஜை	O
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
டாசுமாக்	O
கடைகள்	O
மூடப்படும்	O
-	O
திமுக	B-ORGANIZATION
இதையேதான்	O
அந்த	O
ஐயாவும்	O
சொன்னாரு	O
அவரு	O
உங்க	O
பாசா	O
இல்ல	O
லூசானு	O
!	O
@senthilcp	O
|	O
<S>	START
சன்	B-ORGANIZATION
டிவியை	I-ORGANIZATION
முடக்க	O
நினைக்கும்	O
மத்திய	O
அரசுக்கு	O
விவசாயிகள்	I-ORGANIZATION
கண்டனம்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@sahayarani	O
மாமியாரே	O
என்ன	O
பொண்ணு	O
பார்த்துட்டிங்களா	O
?	O
|	O
<S>	START
*	O
தற்போது	O
நமது	O
இலக்கு	O
எல்லையில்	O
அமைதியை	O
நிலை	O
நாட்டுவதும்	O
*	O
மக்களின்	O
பாதுகாப்பை	O
உறுதி	O
செய்வதும்	O
தான்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
அருள்மிகு	O
விருந்தீஸ்வரர்	I-LOCATION
திருக்கோயில்HTTP	O
|	O
<S>	START
படப்பிடிப்பை	O
வேகமாக	O
முடிக்க	O
கமல்	B-PERSON
போட்ட	O
புதியதிட்டம்	O
Papanasam	O
ThoongaVanam	O
KamalHaasan	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@mediacrooks	O
தாதா	B-PERSON
பாய்	O
நேருஜி	I-PERSON
ஆரம்பிக்கத	O
காங்நிராஸ்	B-ORGANIZATION
தான	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
சுதந்திரம்	O
பெற	O
காரணம்	O
என்பாரோ	O
அவரும்	O
நேரு	O
குடும்பம்	O
என்பாரோ	O
|	O
<S>	START
கம்பம்	B-LOCATION
,	O
கூடலூர்	B-LOCATION
,	O
குமுளி	B-LOCATION
உள்ளிட்ட	O
ஊர்களில்	O
சாரல்	O
மழை	O
:	O
முல்லைப்	B-LOCATION
பெரியாறில்	I-LOCATION
தொடர்ந்து	O
சாரல்	O
மழை…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ராஜஸ்தான்	O
பேரிச்சம்	B-MATERIALS
பழம்	I-MATERIALS
புதுச்சேரியில்	B-LOCATION
விற்பனை	O
ஜோர்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@sundararajana	O
பரவாயில்லைன்னு	O
சொல்லிடமுடியாது	O
வருந்தத்தக்கதுன்னு	O
வேணா	O
சொல்லலாம்	O
|	O
<S>	START
ஆலய	O
தரிசன	O
கட்டணத்தை	O
ரத்து	O
செய்யக்கோரி	O
தமிழகம்	B-LOCATION
முழுவதும்	O
இன்று	O
இந்து	I-ORGANIZATION
முன்னணி	O
ஆர்ப்பாட்ட�	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@itisprashanth	O
un	O
identity	O
enna	O
naaye	O
Studio	O
green	O
kum	O
vj	O
mamakum	O
jaldra	O
adichi	O
polappu	O
nadathra	O
silra	O
payale	O
@KokkiOfficial	O
|	O
<S>	START
எட்ட	O
நிறுத்துங்கள்	O
கடனை	O
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
என்னோட	O
அப்பா	O
-	O
MGR	O
fan	O
அம்மா	O
-	O
Sivaji	O
fan	O
2அக்கா	O
-	O
Suriya	O
fan	O
&	O
நான்	O
-	O
Vijay	O
fan	O
எங்க	O
வீட்ட	O
இருக்கிற	O
ரெண்டு	O
நாய்	O
கூட	O
மதிக்கல	O
அந்த	O
மனுஷன	O
|	O
<S>	START
இசையமைப்பாளர்	O
எம்எஸ்விஸ்வநாதன்	I-PERSON
மறைவுக்கு	O
பிரதமர்	O
நரேந்திர	O
மோடி	O
இரங்கல்	O
...	O
|	O
<S>	START
டாஸ்மாக்	O
அவலம்	O
மது	O
அடிமைகளாக	O
மாறும்	O
ஊழியர்கள்	O
!	O
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@hindutalkies	O
haha	O
funny	O
|	O
<S>	START
பாகிஸ்தான்	I-ENTERTAINMENT
வெளியுறவு	O
துறையிடம்	O
தாக்குதல்	O
தொடர்பாக	O
இந்திய	B-ORGANIZATION
தூதரகம்	I-ORGANIZATION
புகார்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
(	O
பாரில்	O
மதுவிற்பனை	O
டாஸ்மாக்	O
ஊழியர்கள்	O
குமுறல்	O
-	O
அதிமுக	O
நிர்வாகி	O
உள்பட	O
ஐவர்	O
கைது	O
)	O
HTTP	O
Follow	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@urspriya	O
சூப்பர்	O
|	O
<S>	START
நிதி	O
அகராதி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
போரூர்	B-LOCATION
ஏரியில்	I-LOCATION
மணல்	O
கொட்ட	O
தடை	O
:	O
பசுமை	O
தீர்ப்பாயம்	O
உத்தரவு	O
:	O
சென்னை	B-LOCATION
:	O
சென்னை	B-LOCATION
போரூர்	B-LOCATION
ஏரியில்…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஜிம்பாப்வேக்கு	B-LOCATION
277	B-COUNT
ரன்கள்	O
இலக்கு	O
நிர்ணயித்தது	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
HTTP	O
|	O
<S>	START
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
இப்போதும்	O
,	O
எப்போதும்	O
இந்துக்களின்	O
நாடுதான்	O
:	O
சஞ்சய்	B-PERSON
ரவுத்தின்	I-PERSON
சர்ச்சைக்குரிய	O
பேச்சு	O
|	O
Webdunia	O
Tamil	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
mumbaitamilnews	O
தமிழகத்தில்	O
திமுக	O
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
மதுவிலக்கை	O
அமல்படுத்த	O
நடவடிக்கை	O
எடுக்	O
HTTP	O
@mumbaitamilnews	O
|	O
<S>	START
கேதர்	B-PERSON
ஜாதவ்	I-PERSON
விளாசல்	O
சதம்	O
;	O
மணிஷ்	B-PERSON
பாண்டே	I-PERSON
அசத்தல்	O
:	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
276	B-COUNT
ரன்கள்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
***	O
அம்மா	O
சிமெண்ட்	I-ARTIFACT
விற்பனை	O
செய்து	O
புதிய	O
சாதனை	O
***	O
இதயதெய்வம்	O
கழக	O
நிரந்தர	O
பொது	O
செயலாளர்	O
மாண்புமிகு	B-PERSON
தமிழ்நாடு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
'பாக்	O
,	O
மீது	O
நம்பிக்கை	O
உள்ளது'	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
குரு	O
பூர்ணிமா	I-SDAY
விரத	O
வழிபாடு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
சின்ன	O
அய்யாவை	O
திமுக	B-ORGANIZATION
காரன்	O
இந்த	B-LOCATION
அடி	I-DISTANCE
அடிக்குரானுங்க	O
|	O
<S>	START
வன்னியர்களுக்கு	B-PERSON
20சதவீத	O
இடஒதுக்கீடு	O
வழங்கியது	O
திமுக	B-ORGANIZATION
தான்	O
இது	O
ராமசாமி	I-PERSON
படையாட்சியின்	O
மண்	O
-	O
ஸ்டாலின்	B-PERSON
அவனுக்கு	O
தேவைன்னா	O
சாதி	O
வேணும்	O
இல்லேனா	O
!	O
!	O
|	O
<S>	START
முன்னாள்	O
பிரதமர்	O
ராஜீவ்	B-PERSON
காந்தி	I-PERSON
படுகொலை	O
கொலை	O
கைதிகள்	O
7	O
பேருக்கு	O
மேலும்	O
கருணை	O
காட்ட	O
தேவை	O
இல�	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
இவன	O
நடிகன்	O
சொன்னவே	O
யாரும்	O
நம்ப	O
மாட்டாங்க	O
இவன்	O
அடுத்தவர்	O
வளர்சிய	O
தடுக்க	O
பாக்கறான்	O
புண்	O
AjithPaysToDegradeVijay	O
|	O
<S>	START
அறிவியல்	O
புனைகதை	O
திரைப்படத்தை	O
தயாரித்த	O
இரட்டை	O
சகோதரர்கள்	O
:	O
உதைப்பூர்	B-LOCATION
:	O
உதைப்பூரைச்	B-LOCATION
சேர்ந்த…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@actorvijay	O
இதுக்கு	O
மேல	O
ஏண்டா	O
நீ	O
உயிரோட	O
இருக்கனும்	O
MentalVijayFans	O
|	O
<S>	START
@thatstamil	O
கண்	O
கெட்ட	O
பிறகு	O
சூரிய	O
நமஸ்காரம்	O
|	O
<S>	START
ஜெயலலிதா	B-PERSON
தலைமையில்	O
அமைச்சரவை	O
கூட்டம்	O
|	O
Webdunia	O
Tamil	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஆறு	O
வாரம்	O
அவகாசம்	O
:	O
தீர்ப்பை	O
ஆய்வு	O
செய்ய	O
குழுHTTP	O
|	O
<S>	START
உலக	O
அளவில்	O
மனித	O
வளத்தின்	O
தலைநகராக	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
மாற	O
வேண்டும்	O
பிரதமர்	O
மோடி	O
பேச்சு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
(	O
வாக்காளர்	O
பட்டியலில்	O
திமுகவினர்	B-PERSON
பெயர்கள்	O
நீக்கம்	O
சுப்ரீம்	B-ORGANIZATION
கோர்ட்டில்	I-ORGANIZATION
வழக்கு	O
தொடருவோம்	O
முகஸ்டாலின்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
mumbaitamilnews	O
சொன்னதை	O
செய்யும்	O
திமுக	B-ORGANIZATION
பூரண	O
மதுவிலக்கையும்	O
அமல்படுத்தும்	O
:	O
ஸ்டாலின்	B-PERSON
:	O
திமுக	B-ORGANIZATION
எப	O
HTTP	O
@mumbaitamilnews	O
|	O
<S>	START
மதுவிலக்கு	O
வேண்டாம்	O
;	O
விற்பனையிலிருந்து	O
விலகலாம்	O
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஹரியானாவில்	B-LOCATION
பள்ளிக்கு	O
சென்று	O
திரும்பிய	O
மாணவிக்கு	O
பாலியல்	O
தொந்தரவு	O
:	O
ரோதக்	O
(	O
ஹரியானா…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
மகாராஷ்டிரா	B-LOCATION
மாநிலம்	I-LOCATION
தானேயில்	O
தொடர்	O
கனமழை	O
:	O
இயல்பு	O
வாழ்க்கை	O
பாதிப்பு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
அரிசியில்	B-MATERIALS
பிளாஸ்டிக்	O
அரிசி	B-MATERIALS
கலப்படமா	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
காமராஜரை	B-PERSON
இழிவுபடுத்தலாமா	O
இளங்கோவன்	O
ஆத்திரம்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
Gud	O
try	O
"	O
@VivekChandran07	O
:	O
ரஜினி	O
:	O
சீவிடுவேன்	O
தனுஷ்	O
:	O
செஞ்சிடுவேன்	O
ஐஸ்வர்யா	O
:	O
அப்பா	O
நீங்க	O
காய்கறி	O
சீவிடுங்க	O
,	O
இவரு	O
சமையல்	O
செஞ்சிடுவாரு	O
"	O
|	O
<S>	START
பயனாளர்	O
மேம்படுத்தக்கூடிய	O
செல்போன்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
மீண்டும்	O
திமுக	O
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
பூரண	O
மது	O
விலக்கு	O
அமல்	O
படுத்துவோம்	O
-	O
கலைஞர்	B-PERSON
என்னது	O
ஓட்டு	O
சேகரிக்க	O
பூரணம்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
கமல்	B-PERSON
குறித்து	O
ராதாரவி	B-PERSON
தவறாக	O
பேசியதை	O
ஆதாரத்துடன்	O
வெளியிடுவேன்	O
:	O
நடிகர்	O
விஷால்	B-PERSON
ஆவேசம்	O
|	O
<S>	START
ஆனாலும்	O
ஜெயலலிதா	B-PERSON
ரோசக்காரர்	O
தான்	O
தனக்கு	O
துளியும்	O
சம்பந்தமில்லாத	O
மெட்ரோல	O
ஏறவே	O
இல்லையே	O
|	O
<S>	START
Thinakkural	O
||	B-LOCATION
மீண்டும்	O
அசத்தி	O
கிண்ணத்தை	O
கைப்பற்றுமா	O
இந்தியா	O
HTTP	O
via	O
@sharethis	O
|	O
<S>	START
சென்னை	B-LOCATION
,	O
ராஜஸ்தான்	O
அணிகளின்	O
உரிமத்தை	O
இந்திய	B-ORGANIZATION
கிரிக்கெட்	O
வாரியம்	O
ரத்து	O
செய்யலாம்	O
நீதிபதி	O
ல�	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@Alien420	O
@MMSUNLOTUS	O
|	O
<S>	START
@dinakaranweb	O
@Manoj1Mariner	O
we	O
respect	O
you	O
May	O
your	O
soul	O
rest	O
in	O
pease	O
|	O
<S>	START
@tamilpaapa	O
@RameshTwts	O
#	O
20தமிழருக்குநீதிவேண்டும்	O
|	O
<S>	START
ஜெயலலிதா	B-PERSON
வழக்கில்	O
தன்னையும்	O
மனுதாரராக	O
சேர்க்க	O
SubramanianSwamy	O
மனு	O
JayalalithaaAcquittal	O
Appeal	O
|	O
<S>	START
Palash	O
Scape	O
,	O
the	O
Real	O
India	O
:	O
திமுக	B-ORGANIZATION
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
மதுவிலக்கு	O
:	O
கருணாநிதி	O
அதிரடி	O
அறிவிப்பு	O
BY	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஜெயலலிதாவுக்கு	B-PERSON
அமெரிக்காவில்	B-ORGANIZATION
கல்லீரல்	B-DISEASE
அறுவை	O
சிகிச்சை	O
சுப்பிரமணியன்	B-PERSON
சுவாமி	I-PERSON
சொல்கிறார்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஊழியர்களிடம்	O
பிடித்த	O
வருமான	B-ORGANIZATION
வரியை	O
செலுத்தாத	O
விவகாரம்	O
:	O
கலாநிதி	O
மாறனுக்கு	O
டெல்லி	B-LOCATION
கோர்ட்	O
சம்மன்	O
!	O
சும்மா	O
சுத்தி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@DINAMANI	O
வாயைத்	O
திறந்தாலே	O
பொய்யும்	O
புனைச்சுருட்டும்	O
வருவதால்	O
இருக்கும்	O
|	O
<S>	START
மதுவிலக்கு	O
பிரச்சாரத்துக்கு	O
சமாதி	O
கட்டினார்	O
கருணாநிதி	I-PERSON
செய்தி	O
:	O
திமுக	B-ORGANIZATION
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
மதுவிலக்கை	O
அமல்படுத்துவோம்	O
|	O
<S>	START
அம்ருத	O
மதனம்	O
(	O
கூர்ம	O
அவதாரம்	O
)	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஆகப்பெரிய	O
சோகம்	O
என்ன	O
னா	O
விஐய்	B-PERSON
பேன்ஸ்க்கு	O
முன்னால	O
@itisprashanth	O
கரடியா	O
நிக்குறதுதான்இப்படி	O
ஊம்புறானுகளே	O
@KokkiOfficial	O
|	O
<S>	START
mumbaitamilnews	O
தமிழகத்தில்	O
திமுக	O
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
மதுவிலக்கை	O
அமல்படுத்த	O
நடவடிக்கை	O
எடுக்	O
HTTP	O
@mumbaitamilnews	O
|	O
<S>	START
SAD	O
குழந்தைகளை	O
ஏற்றி	O
செல்லும்	O
பேருந்துகள்	O
நிதானமாக	O
செல்லலாமே	O
!	O
!	O
!	O
குழந்தைகள்	O
வாழ	B-PERSON
வேண்டியவர்கள்	O
!	O
!	O
!	O
...	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
56	O
அங்குள	O
மார்பளவு	O
5.6	O
அங்குலமாக	O
சுருங்கிப்போய்விட்டது	O
:	O
மோடி	O
மீது	O
ராகுல்	O
தாக்கு	O
என்ன	O
பண்ணார்	O
எப்படி	O
பண்ணார்	O
கேள்வி	O
எழுப்பும்	O
சன்னி	O
|	O
<S>	START
பாகுபலிக்கு	B-ENTERTAINMENT
வந்த	O
பாராட்டுகளிலேயே	O
சிறந்தது	O
ரஜினி	O
சொன்னதுதான்	O
!	O
-	O
எஸ்எஸ்	B-PERSON
ராஜமவுலி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஹெல்மெட்டை	O
எரித்து	O
வக்கீல்கள்	O
போராட்டம்	O
***********************************************************************	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
சீர்திருத்தப்பள்ளியில்	O
தப்பி	O
ஓடிய	O
2	B-COUNT
சிறுவர்கள்	O
சிக்கினர்	O
:	O
வேளச்சேரி	B-LOCATION
,	O
ஜூலை	B-DATE
22	B-DATE
:	O
தரமணி…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
நாடு	O
முன்னேற	O
நாம்	O
அனைவரும்	O
இணைந்து	O
பாடுபடுவோம்	O
-	O
மோடி	O
நீங்க	O
ட்விட்டர்ல	O
இணையரத	O
பத்தி	O
பேசிரிங்களானு	O
டவுட்டு	O
வருது	O
|	O
<S>	START
வெளிநாட்டு	O
சொத்து	O
விவரம்	O
:	O
வருமான	B-ORGANIZATION
வரித்துறை	I-ORGANIZATION
எச்சரிக்கை	O
:	O
புதுடெல்லி	B-LOCATION
:	O
கருப்பு	O
பணத்தை	O
மீட்க…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@SENTHILWIN	O
சூப்பர்	O
|	O
<S>	START
இந்தியாவில்	O
விவசாயிகளின்	O
தற்கொலை	O
தமிழ்நாடு	B-LOCATION
நான்காம்	O
இடத்தில்உள்ளது	O
2014ஆண்டு	B-PERIOD
சுமார்தமிழகத்தில்	O
250	O
விவசாயி	O
தற்கொலை	O
-	O
தந்திடீவி	O
@ARMurugadoss	O
|	O
<S>	START
டாஸ்மாக்	O
மூடினால்	O
அரசுக்கு	O
வருமானம்	O
வராது	O
..	O
மூடாதீர்கள்	O
டாஸ்மாக்கை	O
-	O
குடிமகன்	O
|	O
<S>	START
சீனு	O
மாமாக்கு	O
போன்	O
போடுங்க	O
டா	O
:	O
)	O
)	O
)	O
)	O
|	O
<S>	START
2020ல்	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
இந்து	I-ORGANIZATION
நாடாகும்	O
:	O
அசோக்	O
சிங்கல்	O
:	O
புதுடெல்லி	B-LOCATION
:	O
2020ம்	B-PERIOD
ஆண்டில்	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
இந்து	I-ORGANIZATION
நாடாகும்	O
என்று	O
விஸ்வ	O
இ	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
Cinegossip	O
சினிவதந்தி	O
உச்ச	B-ORGANIZATION
வாரிசின்	O
புது	O
வேலை	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
சப்–இன்ஸ்பெக்டர்	O
எழுத்து	O
தேர்வு	O
முடிவு	O
இணையதளத்தில்	O
வெளியீடு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
கடைசி	O
பஸ்ஸை	O
தவறவிட்ட	O
சச்சின்	B-PERSON
lka	O
ThinakkuralNews	O
Thinakkural	O
HTTP	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@PriyaaS	O
அதே	O
அதே	O
:	O
)	O
@Bathu	O
|	O
<S>	START
57	B-PERIOD
ஆண்டுகளுக்கு	I-PERIOD
பிறகு	O
தூர்வாரப்படும்	O
அமராவதி	B-LOCATION
அணை	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
மறைந்த	O
எம்எஸ்விக்கு	B-PERSON
மோடி	O
இரங்கல்	O
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
மும்பையில்	B-LOCATION
கனமழை	O
,	O
பல்வேறு	O
பகுதிகளில்	O
தண்ணீர்	O
தேங்கியது	O
,	O
மின்சார	O
ரெயில்	I-LOCOMOTIVE
சேவை	O
பாதிப்பு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
சென்னை	B-LOCATION
விமான	O
நிலையத்தில்	I-ORGANIZATION
2	B-COUNT
கிலோ	B-QUANTITY
தங்கம்	B-ARTIFACT
பறிமுதல்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
சென்னை	O
-	O
யில்	O
பயிற்சி	O
மேற்கொள்ள	O
முடியாமல்	O
கால்பந்து	B-PERSON
வீரர்கள்	O
சிரமம்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
பிப்ரவரி	B-DATE
29	B-COUNT
எப்படி	O
நாளு	O
வருசத்துக்கு	O
ஒரு	B-COUNT
முறை	O
வருதோ	O
அதுப்போல	O
தான்	O
நம்	O
பிரதமர்	O
மோடி	O
ஆச்சி	O
ஆரம்பத்துலா	O
கிளம்பு	O
வாரு	O
முடிவில்	O
வராரு	O
|	O
<S>	START
நடுவானில்	O
கழுகுடன்	B-LIVTHINGS
சண்டையிட்ட	O
2கடல்	O
பறவைகள்	I-LIVTHINGS
!	O
அற்புதமான	O
காட்சிகளின்	O
படத்தொகுப்பு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@senthilcp	O
@Poongkundrans	O
சினிமா	O
பார்க்க	O
வரிசை	O
,	O
ஓட்டுபோட	O
வரிசை	O
!	O
வேறு	O
எங்கேயாவது	O
இந்திய	B-ORGANIZATION
மக்கள்	O
வரிசையில்	O
நிற்கிறோமா	O
!	O
!	O
மாறவேண்டும்	O
மாவீரரே	O
|	O
<S>	START
திருக்கல்யாண	O
உற்சவத்துக்காக	O
நடந்த	O
ருசிகரம்	O
அமெரிக்க	B-LOCATION
விமானத்தில்	O
3டிக்கெட்	O
எடுத்து	O
ஸ்ரீதேவி	B-PERSON
,	O
பூதேவியுடன்	B-PERSON
பெருமாள்	I-ENTERTAINMENT
பயணம்HTTP	O
|	O
<S>	START
பாஸ்போர்ட்டுக்காக	O
என்னை	O
நெருக்கிய	O
காங்	B-ORGANIZATION
தலைவர்	O
,	O
அம்பலப்படுத்துவேன்	O
-	O
பரபர	O
சுஷ்மா	B-PERSON
:	O
டெல்லி	B-LOCATION
:	O
நிலக்கரி	O
ஊழலில்	O
சிக்கி…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@udanpirappe	O
hahaha	O
sema	O
|	O
<S>	START
நாடாளுமன்ற	O
வளாகத்தில்	O
பிரதமர்	O
மோடியை	I-PERSON
வைகோ	B-PERSON
சந்தித்தார்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
3–வது	B-COUNT
ஒருநாள்	O
கிரிக்கெட்	O
:	O
இலங்கையை	B-LOCATION
வீழ்த்தியது	O
பாகிஸ்தான்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
MaplaSingam	O
Vimal	O
Anjali	O
காவல்	I-ORGANIZATION
படத்தின்	O
தோல்வி	O
கரணமாக	O
,	O
தள்ளிப்போன	O
மாப்ள	O
சிங்கம்	I-ENTERTAINMENT
ரிலீஸ்	O
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
எண்ணூர்	B-LOCATION
கடலில்	O
பிடிபடும்	O
மீன்களை	O
சாப்பிட்டால்	O
நோய்	O
வரும்	O
:	O
ஆய்வில்	O
தகவல்	O
:	O
எண்ணூர்	B-LOCATION
துறைமுகம்	O
பகுதியில்	O
பல்வேறு…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ராஜிவ்	B-PERSON
கொலையாளிகளுக்கு	O
கருணை	O
வேண்டாம்	O
:	O
சுப்ரீம்	B-ORGANIZATION
கோர்ட்டில்	I-ORGANIZATION
மத்திய	O
அரசு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
(	O
இந்திய	B-ORGANIZATION
ஹாக்கி	O
அணியின்	O
பயிற்சியாளர்	I-PERSON
பால்	O
வான்	O
ஆஸ்	O
திடீர்	O
நீக்கம்	O
)	O
HTTP	O
டெல்லி	B-LOCATION
:	O
இந்திய	B-ORGANIZATION
ஹாக்கி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
லலித்	O
மோடி	O
விவகாரத்தை	O
நாடாளுமன்றத்தில்	O
விவாதிக்கத்	O
தயார்	O
:	O
சுஷ்மா	B-PERSON
ஸ்வராஜ்	I-PERSON
:	O
காங்கிரஸ்	B-ORGANIZATION
குற்றச்சாட்டுகளை	O
நாடாளுமன்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
கஜேந்த்ர	O
மோட்சம்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
தொடர்கிறது	O
மும்பை	B-LOCATION
வெற்றி	O
*கபடி	O
லீக்கில்	O
அசத்தல்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
கடைசி	O
20	B-COUNT
ஓவர்	O
கிரிக்கெட்	O
ஜிம்பாப்வே	O
அணியிடம்	I-PERSON
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
தோல்வி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
விஜய்க்கு	B-PERSON
அம்மாவாக	O
நடிக்க	O
வேண்டும்	O
–	O
பிரபல	O
நடிகை	B-PERSON
HTTP	O
Vijay	O
Ilayathalapathy	O
|	O
<S>	START
ஜெயலலிதா	B-PERSON
விடுதலையை	O
எதிர்த்து	O
வழக்கு	O
:	O
மேல்முறையீட்டு	O
மனுக்களை	O
சுப்ரீம்	B-ORGANIZATION
கோர்ட்டு	I-ORGANIZATION
ஏற்றது	O
24	B-QUANTITY
HTTP	O
|	O
<S>	START
மது	O
விலக்கு	O
வந்தா	O
இங்க	O
கடை	O
க்லோஸ்	O
பண்ணதும்	O
கள்ள	O
சந்தை	O
கடை	O
ஓபன்	O
ஆகும்ல	O
பிரச்சனை	O
வேறமாறில	O
ஆரமிச்சுருமே	O
|	O
<S>	START
@nellairamtweet	O
haha	O
Nandri	O
|	O
<S>	START
டெல்லியில்	B-LOCATION
முதல்வர்	B-PERSON
அரவிந்த்	B-PERSON
கேஜ்ரிவாலை	B-PERSON
சந்தித்தார்	O
பீகார்	B-PERSON
முதல்வர்	B-PERSON
நிதிஷ்	I-PERSON
குமார்	O
|	O
<S>	START
சாப்பிடுவது	O
எப்படி	O
:	O
“ஒரு	O
சமையல்	O
நன்றாக	O
வர	O
வேண்டும்	O
என்றால்	O
உப்பு	O
,	O
புளி	B-MATERIALS
,	O
காரம்	O
என்று	O
அறுசுவையும்	O
சரியான	O
விகிதத	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
PuliTeaserHits6MillionViews	O
நான்	O
சேர்த்த	O
மிக	O
பெரிய	O
சொத்து	O
,	O
என்	O
ரசிகர்கள்	O
-	O
vijay	O
|	O
<S>	START
@J54Joseph	O
ஆம்	O
பார்த்து	O
கிலிச்சுட்டார்	O
சிபிஐ	O
அதிகாரிகள்	O
ஆதாரம்	O
இல்லை	O
என்று	O
கூறியுள்ளார்	O
உண்மை	O
சொல்லனும்	O
அப்பு	O
|	O
<S>	START
மும்பை	B-LOCATION
-	O
புனே	I-LOCATION
தேசிய	O
நெடுஞ்சாலையில்	I-LOCATION
நிலச்சரிவால்	O
கற்பாறைகள்	O
காரின்	O
மீது	O
விழுந்ததில்	O
3	B-DAY
பேர்	O
பலி…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
சுகம்ங்குறது	O
பொசிசன்ல	O
இல்ல	O
!	O
!	O
பொண்ணோட	O
கோ	O
-	O
ஆப்ரேசன்ல	O
!	O
!	O
மங்களம்	O
உண்டாகட்டும்	O
!	O
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
சன்	B-ORGANIZATION
டிவி	O
சேனல்கள்	O
வானொலி	B-ORGANIZATION
அலைவரிசைகள்	I-ORGANIZATION
உரிமத்தை	O
ரத்து	O
செய்வது	O
போல	O
கருணாநிதி	O
குடும்பத்து	O
சொத்துக்கள்	O
அனைத்தையும்	O
அரசுடமையாக்கவேண்டும்	O
|	O
<S>	START
திமுக	O
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
,	O
பூரண	O
மதுவிலக்கு	O
அமல்படுத்தபடும்	O
-	O
கருணாநிதி/சாராயத்தை	O
தமிழ்	O
நாட்டுக்கு	O
கொண்டு	O
வந்த	O
மகராசன்	O
சொல்லுறார்	O
கேட்டுகோங்க	O
|	O
<S>	START
ராமநாதபுரத்தில்	B-LOCATION
சாட்டிலைட்	O
போன்	O
பறிமுதல்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
திமுக	O
ஆட்சியில்	O
முழு	O
மதுவிலக்கா	O
தமிழக	O
மக்கள்	O
ஏமாற	O
மாட்டார்கள்	O
மருத்துவர்	O
அய்யா	O
அறிக்கை	O
தமிழ்நாட்டில்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@KaMaLaRSP	O
எப்படியோ	O
நல்லா	O
இருந்தா	O
சரி	O
பாப்பா	O
|	O
<S>	START
ஓ	O
,	O
அதற்காகத்	O
தான்	O
அதிமுக	O
அரசு	I-ORGANIZATION
1	B-MONEY
,	O
200	B-MONEY
பள்ளிகளை	O
மூடுகிறதா	O
:	O
கருணாநிதி	O
HTTP	O
Karunanidhi	O
|	O
<S>	START
(	O
பரபரப்பான	O
அரசியல்	O
சூழ்நிலையில்	O
பாராளுமன்றம்	B-ORGANIZATION
நாளை	O
கூடுகிறது	O
கூட்டணி	O
கட்சிகளுடன்	O
மோடி	O
இன்று	O
ஆலோசனை	O
)	O
...	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
Subramanyamforsale	O
சுப்ரமணியம்பார்சேல்	O
சிரஞ்சீவி	B-PERSON
பிறந்தநாளில்	O
சுப்ரமணியம்	B-PERSON
பார்	I-PERSON
சேல்	I-PERSON
HTTP	O
|	O
<S>	START
மோடி	O
அரசு	I-ORGANIZATION
நானூறு	B-MONEY
கோடி	I-MONEY
ரூபாய்	I-MONEY
தள்ளுபடி	O
செய்தது	O
யாருக்கு	O
?	O
யார்	O
அந்த	O
ஏழை	O
??	O
வேற	O
யார்	O
-	O
கிங்	O
பிஷர்	I-ORGANIZATION
முதலாளி	O
விஜய்	B-PERSON
மல்லயாத்தான்	I-PERSON
|	O
<S>	START
@Aathithamilan	O
@kannan978634553	O
உலகத்தை	O
சுத்திப்	O
பாக்கணும்னா	O
ப்ரதமர்	O
ஆகனும்	O
போல	O
|	O
<S>	START
சென்னையில்	B-LOCATION
ஹூவாய்	B-ORGANIZATION
நிறுவன	I-ORGANIZATION
தொழிற்சாலைக்கு	I-ORGANIZATION
உள்துறை	I-PERSON
அமைச்சகம்	I-ORGANIZATION
அனுமதி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
DTN	O
Kerala	O
:	O
இந்திய	B-ORGANIZATION
கிரிக்கெட்டில்	O
முதல்	O
நேர்மையான	O
நடவடிக்கைசிஎஸ்கே	O
,	O
ஆர்ஆர்	O
தடை	O
பற்றி	O
லலித்	O
மோடி	O
கருத்து	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஜெயலலிதாவின்	B-PERSON
உடல்நலத்தைப்	O
பற்றி	O
பேசினால்	O
நாக்கை	O
அறுத்து	O
விடுவேன்	O
:	O
அதிமுக	O
எம்பி	O
பேச்சு	O
:	O
அதிமுக	O
எம்பி	O
,	O
பிஆர	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
போலி	O
வேலைவாய்ப்பு	O
நிறுவனங்கள்	I-ORGANIZATION
;	O
புற்றீசல்	O
போல்	O
அதிகரிப்புHTTP	O
|	O
<S>	START
கமல்	B-PERSON
குறித்து	O
தவறாக	O
பேசினார்	O
ராதாரவி	O
என்கிட்ட	O
ஆதாரம்	O
இருக்கு	O
!	O
–	O
விஷால்	B-PERSON
HTTP	O
|	O
<S>	START
அதானி	O
குழுமத்துக்கு	I-ORGANIZATION
சலுகைகள்	O
ஏன்	O
-	O
ஜெ	I-PERSON
விளக்கம்	O
அளிக்க	O
வைகோ	B-PERSON
வலியுறுத்தல்	O
:	O
"	O
மோடியை	I-PERSON
பின்பற்றி	O
ஜெயலலிதா	B-PERSON
அரசும்	O
அத	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@ragunathan22	O
கிகிகி	O
|	O
<S>	START
அகில	B-ENTERTAINMENT
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
ஸ்ரீகிருஷ்ணா	O
பக்தி	O
கழகம்	I-ORGANIZATION
வழங்கும்	O
நாமக்கல்லில்	O
ஒவ்வொரு	O
ஞாயிறு	O
மாலை	O
600	O
மணி	I-TIME
முதல்	O
இரவு	O
800	O
மணி	I-TIME
வரை	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
திமுக	B-ORGANIZATION
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
பூரண	O
மதுவிலக்கு	O
அமலுக்கு	O
வரும்	O
கலைஞர்	B-PERSON
வாக்குறுதி	O
ஹாஹா	O
"	O
காமராஜர்	B-PERSON
-	O
அண்ணா	B-LOCATION
காலத்தில்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
thambirammiah	O
puli	O
vijai	O
புலி	I-ENTERTAINMENT
படத்தில்	O
60	B-MONEY
நாட்கள்	O
நடித்துள்ள	O
தம்பி	O
ராமைய்யா	I-PERSON
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
மதுவிலக்குக்	O
கொள்கையில்	O
உறுதியான	O
நிலைப்பாட்டைக்	O
கொண்டவரா	O
கருணாநிதி	O
-	O
தமிழருவி	B-PERSON
மணியன்	I-PERSON
HTTP	O
|	O
<S>	START
மணீஷ்	B-PERSON
பாண்டே	I-PERSON
அரை	O
சதம்கேதர்	O
ஜாதவ்	I-PERSON
சதம்இந்தியா	O
அணி	O
அபாரம்	O
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
இந்திய	B-ORGANIZATION
ராணுவத்தின்	O
எதிர்ப்பால்	O
ராஜஸ்தான்	O
எல்லையில்	O
பொருத்தியிருந்த	O
கேமராவை	O
அகற்றிய	O
பாகிஸ்தான்	I-ENTERTAINMENT
HTTP	O
|	O
<S>	START
"	O
நாடு	O
நாடா	O
ஓடி	O
"	O
என்பதுதான்	O
மருவி	O
பிற்காலத்தில்	O
"	O
நாடோடி	O
"	O
எனவும்	O
,	O
அதுவே	O
பின்	O
திரிந்து	O
தற்காலத்தில்	O
"	O
நரேந்திர	O
மோடி	O
"	O
எனவும்	O
பெயர்	O
மாற்றப்பட்டது	O
|	O
<S>	START
அண்ணா	B-LOCATION
பல்கலைக்கழகத்தில்	I-FACILITIES
கட்டிடக்கலை	O
படிப்பில்	O
சேர	O
கலந்தாய்வு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஜெயலலிதா	B-PERSON
உடல்	O
நலன்	O
குறித்து	O
ட்விட்டரில்	O
கருத்து	O
சுப்பிரமணியன்	B-PERSON
சுவாமி	I-PERSON
மீது	O
அவதூறு	O
வழக்கு	O
HTTP	O
Jayalalithaa	O
|	O
<S>	START
shruthihasan	O
inchiiduppazhahi	O
itemsong	O
சர்ச்சையில்	O
சிக்குவாரா	O
ஸ்ருதிஹாசன்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
மோடி	O
சொன்ன	O
மாதிரி	O
செல்ஃபி	O
எடுத்தா	O
போதுமா	O
கேட்கிறார்	O
நடிகை	B-PERSON
நேஹா	I-PERSON
துபியா	I-PERSON
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஈரோட்டில்	O
புத்தகத்	O
திருவிழா	O
ஜூலை	B-DATE
31ல்	I-DATE
துவக்கம்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
400	O
ரயில்	O
நிலையங்களை	O
மேம்படுத்தும்	O
திட்டம்	O
மத்திய	O
அமைச்சரவை	O
...	O
-	O
தினகரன்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
நான்	O
'ஸ்ட்ராங்'	O
லேடி	O
;	O
எனக்கு	O
'பவர்'	O
இருக்கு	O
!	O
:	O
'படையப்பா'	O
படத்தில்	O
,	O
நீலாம்பரியாக	O
,	O
தன்	O
கர்வமான	O
நடிப்பால்	O
ரசி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
விவாத்திற்கு	O
தயார்	O
;	O
சுஷ்மா	B-PERSON
-	O
தினமலர்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ibrahimRavuthar	O
Passedaway	O
இப்ராஹிம்ராவுத்தர்	B-PERSON
தயாரிப்பாளர்	O
இப்ராஹிம்	B-PERSON
ராவுத்தர்	I-PERSON
காலமானார்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
லலித்மோடி	B-PERSON
விவகாரம்	O
தொடர்பாக	O
காங்கிரஸ்	B-ORGANIZATION
ஒத்திவைப்பு	O
தீர்மானம்	O
:	O
புதுடெல்லி	B-LOCATION
:	O
லலித்மோடி	B-PERSON
விவகாரம்…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
DTN	O
Kerala	O
:	O
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
மதுவிலக்கு	O
என	O
நிபந்தனையா	O
தேர்தலை	O
முன்	O
வைத்து	O
சொல்கிறதா	O
திமுக	O
-	O
ஜிராமகிருஷ்ணன	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
அடிமைகளேஅள்ளக்கைகளே	O
சங்கிமங்கி	O
ஜால்ராக்களே	O
பதில்	O
சொல்லுங்கடா	O
என்	O
தலைவர்	O
கலைஞர்	B-PERSON
கேள்விக்கு	O
திமுக2016	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@archanabaluit	O
ஓ	O
சாரீ	O
|	O
<S>	START
தமிழக	O
கோயில்களில்	I-LOCATION
சூரிய	O
ஒளி	O
மின்	O
உற்பத்திHTTP	O
|	O
<S>	START
அது	O
எப்பிடிடா	O
விஜய்	B-PERSON
டிவில	O
மட்டும்	O
தான்	O
சினிமா	O
பிரபலங்கள்	O
"	O
நான்	O
அஜித்	O
ரசிகன்டா	O
"	O
நு	O
சொல்றாங்க	O
AjithPaysToDegradeVijay	O
|	O
<S>	START
திருக்கயிலையை	B-LOCATION
தரிசித்த	O
பலன்	O
கிடைக்க	O
தஞ்சாவூர்	B-LOCATION
திருப்பூந்துருத்தி	B-LOCATION
கோவில்	I-ENTERTAINMENT
HTTP	O
|	O
<S>	START
(	O
ஜெ	I-PERSON
விடுதலைக்கு	O
எதிராக	O
சுப்ரீம்கோர்ட்டில்	B-ORGANIZATION
சுசுவாமியும்	B-PERSON
அப்பீல்	O
மனு	O
தாக்கல்	O
!	O
)	O
HTTP	O
டெல்லி	B-LOCATION
:	O
...	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஆனா	O
ஊனா	O
பேஸ்புக்ல	O
படம்	O
புடிச்சு	O
போட்டங்கா	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
அளவுள	O
நாங்க	O
மாஸ்	O
உலக	O
லெவ்லா	O
டிரெண்டுனு	O
அந்தகருமம்	O
என்னனு	O
பார்க்கவந்தேன்	O
TwitterFlashBack	O
|	O
<S>	START
@jadeertckvk	O
@iBabith	O
@imarundas	O
ചേട്ടാ	O
ആമി	O
ബംഗ്ലാ	O
ഇത്ന	O
ഇത്നി	O
പാരി	O
തമിഴ്	O
ആൻഡ്‌	O
മലയാളം	O
|	O
<S>	START
கட்சி	O
திருட்டு	O
போய்	O
ஒரு	B-COUNT
குடும்பத்துக்கு	O
முறவாசல்	O
செய்வதை	O
காட்டிலும்	O
இல்லாம	O
போய்	O
இருக்கலாம்	O
புதுசு	O
பிறந்திருக்கும்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
"	O
நாடு	O
நாடா	O
ஓடி	O
"	O
என்பதுதான்	O
மருவி	O
பிற்காலத்தில்	O
நாடோடி	O
எனவும்	O
,	O
அதுவே	O
பின்	O
திரிந்து	O
தற்காலத்தில்	O
நரேந்திர	O
மோடி	O
எனவும்	O
பெயர்	O
மாற்றம்	O
பெற்றது	O
|	O
<S>	START
சாந்தினி	O
சவுக்	O
இனிப்பு	O
கடைகள்	O
,	O
பழமையானாலும்	O
குறையாத	O
பெருமை	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
Matha	O
மாதா	O
சொரூபத்தின்	O
கண்களில்	O
கண்ணீர்	O
:	O
ஊட்டியில்	B-LOCATION
பரவசம்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
மீண்டும்	O
மாநிலங்களவை	O
ஒத்திவைப்பு	O
:	O
புதுடெல்லி	B-LOCATION
:	O
எதிர்கட்சிகளின்	O
தொடர்	O
அமளியால்	O
நண்பகல்	O
1230…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
PrakashJha	O
Gangaajal2	O
பிரகாஷ்ஜா	B-PERSON
போலீஸ்	O
கேரக்டரில்	O
பிரகாஷ்	I-PERSON
ஜா	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
போற	O
போக்க	O
பாத்தா	O
;	O
புதுசா	O
ஒரு	B-COUNT
நாட்ட	O
கண்டுபிடிச்சு	O
கோலம்பஸ்ஸோட	O
சாதனைய	O
முறியடிச்சிருவாரு	O
நம்ம	O
மோடி	O
|	O
<S>	START
ஆட்சியைக்	O
கைப்பற்ற	O
கருணாநிதி	O
'மதுவிலக்கு'	O
உத்தி	O
:	O
தமிழருவி	B-PERSON
மணியன்	I-PERSON
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஏமாற்றம்	O
தந்த	O
தோல்வி	O
*	O
ரகானே	O
விளக்கம்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@KaMaLaRSP	O
@rajasivamAjith	O
அப்படியா	O
நீங்க	O
அழகா	O
இருக்கிங்க	O
|	O
<S>	START
குரூப்	O
-	O
2	B-COUNT
முதல்	O
நிலை	O
தேர்வுக்கு	O
ஹால்டிக்கெட்	O
இணையதளத்தில்	O
வெளியீடு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
MaariVersion	O
..	O
AJITH	O
fans	O
கிட்ட	O
அடி	I-DISTANCE
வாங்கவே	O
இந்த	B-LOCATION
அடிதாங்கி	O
பாண்டா	O
பொறந்துருக்கான்	O
..	O
|	O
<S>	START
@dinathanthi	O
சாதி	O
வெறி	O
கொண்ட	O
மடையர்கள்	O
எல்லாரும்	O
மேற்கு	B-PERSON
நாடு	O
எங்கும்	O
இப்படியான	O
வேலை	O
செய்கிறார்கள்	O
|	O
<S>	START
Latest	O
:	O
கன	O
மழை	O
:	O
பிரதமர்	O
மோடியின்	O
வாராணசி	O
பயணம்	O
மீண்டும்	O
ரத்து	O
:	O
பிரதமர்	O
நரேந்திர	O
மோடி	O
தனது	O
சொந்த	O
தொகுதியான	O
வாரா	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
சமுதாய	O
மாற்றத்திற்கு	O
மதுவிலக்கு	O
சட்டம்	O
தேவை	O
:	O
கருணாநிதி	O
மன	O
மாற்றம்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஏமாந்து	O
விட்டீர்களா	O
மாரியம்மனிடம்	O
புகார்	O
கொடுங்க	O
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
பார்லி	O
,	O
யில்	O
எதிர்கட்சிகள்	O
அமளி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
விதிகளை	O
மீறினார்	O
தேவயானி	B-PERSON
:	O
வெளியுறவுத்துறை	B-ORGANIZATION
அமைச்சகம்	I-ORGANIZATION
குற்றச்சாட்டுHTTP	O
|	O
<S>	START
அயப்பாக்கம்	B-LOCATION
வீட்டு	O
வசதி	O
வாரியக்	O
குடியிருப்பில்	O
மழைநீர்	O
கால்வாயில்	O
கழிவுநீர்	O
தேக்கம்	O
:	O
நோய்	O
தாக்குதலுக்கு	O
ஆளாவ	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
arulnidhi	O
jskfilms	O
250theatre	B-COUNT
250	O
தியேட்டர்களில்	O
நாலு	O
போலீசும்	O
நல்லா	O
இருந்த	O
ஊரும்	I-ENTERTAINMENT
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
2016	O
தேர்தல்	O
என்பது	O
அதிமுக	O
வுக்கும்	O
,	O
பாமகவுக்கும்	O
நடக்கும்	O
போட்டி	O
தானே	O
தவிர	O
திமுகவை	O
யாரும்	O
தேர்தல்	O
இருப்பதையே	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
முதலில்	O
முன்னாள்	O
அமைச்சர்	O
ஜெகத்ரட்சகன்	B-PERSON
மற்றும்	O
எஸ்என்ஜெ	B-PERSON
மது	O
ஆலைகளை	O
மூட	O
சொல்வாரா	O
கருணாநிதி	O
??	O
|	O
<S>	START
விமானிகளுக்கு	B-LOCOMOTIVE
4	B-COUNT
கட்ட	O
உளவியல்	O
பரிசோதனை	O
நடத்த	O
மத்திய	O
அரசுக்கு	O
பரிந்துரை	O
:	O
டெல்லி	B-LOCATION
:	O
விமானிகளுக்கு…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@yugarajesh2	O
ropulo	O
ropul	O
|	O
<S>	START
அஜித்தை	O
நெகிழ	O
வைத்த	O
ஓவியர்	O
தேவா	B-PERSON
-	O
தினமலர்	O
Thala56	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
முத்தாயம்மாள்	B-FACILITIES
பொறியியல்	O
கல்லூரியில	I-FACILITIES
மாநில	I-LOCATION
அளவிலான	O
வேலைவாய்ப்பு	O
முகாம்	O
நாளை	O
நடக்கிறது	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஆந்திரா	B-ENTERTAINMENT
மாநிலம்	I-LOCATION
ராஜமுந்திரியில்	B-LOCATION
கூட்ட	O
நெரிசலில்	O
சிக்கி	O
பெண்	I-ORGANIZATION
பலி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
இதுக்கு	O
மேலயும்	O
அணில்	O
பேன்	O
னு	O
சொல்லுவீங்க	O
MentalVijayFans	O
|	O
<S>	START
அதானி	O
நிறுவனத்துடன்	I-ORGANIZATION
ஒப்பந்தம்	O
:	O
ஈவிகேஎஸ்இளங்கோவன்	B-PERSON
கேள்வி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
கருணாநிதி	O
ஜெயிக்க	O
ஒரே	O
வழி	O
மதுவிலக்கு	O
அமலில்	O
உறுதியாக	O
இருந்தால்	O
மட்டுமே	O
முடியும்	O
|	O
<S>	START
AAP	O
ஆம்	B-ORGANIZATION
ஆத்மி	I-ORGANIZATION
கட்சி	O
எம்எல்ஏ	O
மனோஜ்	I-PERSON
குமாருக்கு	I-PERSON
ஜாமீன்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
புதுச்சேரியில்	B-LOCATION
நடந்த	O
என்எல்சி	B-PERSON
தொழிலாளர்	O
ஊதிய	O
உயர்வு	O
பேச்சுவார்த்தை	O
தோல்வி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
புயலைக்	O
கிளப்பிய	O
எதிர்க்கட்சிகள்	O
:	O
தொடங்கியது	O
மக்களவை	O
நடவடிக்கை	O
முடக்கம்	O
:	O
மக்களவையில்	O
,	O
லலித்	O
மோடி	O
விவகாரத்தை	O
மு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@ansarimasthan	O
@sridharan0	O
ஆஹா	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
வல்லரசாகிடும்உறுதியாகமொபல்	O
கற்றுகொடுக்கலைனா	O
என்ன	O
நாம்	O
வாழும்	O
சூழ்நிலையே	O
கற்றுகொடுத்துவிடும்	O
|	O
<S>	START
நெல்லை	O
மாவட்டம்	O
கல்லிடைக்குறிச்சியில்	B-LOCATION
திறக்கப்பட்ட	O
பாலத்தால்	O
பொதுமக்கள்	O
மகிழ்ச்சி	O
:	O
நெல்லை…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஐரோப்பிய	O
கூட்டமைப்பின்	O
நிபந்தனைகளை	O
கிரீஸ்	B-PERSON
பிரதமர்	O
ஏற்றார்	O
2	B-COUNT
வார	O
நெருக்கடி	O
முடிவுக்கு	O
வந�	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
மதுவிலக்கை	O
அமல்படுத்தும்	O
சாத்தியக்	O
கூறுகள்	O
இல்லைஉருவாக்க	O
வேண்டும்	O
-	O
கருணாநிதி	O
ஒப்புதல்	O
பேட்டி	O
:	O
சென்னை	B-LOCATION
:	O
தமிழ	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
புதிய	O
அவதாரம்	O
எடுக்கும்	O
டிராவிட்	I-PERSON
:	O
அவுஸ்திரேலியாவை	B-LOCATION
மிரள	O
வைக்குமா	O
இந்தியா	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
டாஸ்மாக்	O
மூலம்	O
மது	O
விற்பனைக்கான	O
இலக்கை	O
அடைய	O
சிறப்பு	O
நடவடிக்கைகள்	O
அனைத்து	O
அதிகாரிகளுடனு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
பொறுப்பான	O
போலிஸான	O
ரஜினி	O
,	O
கமல்	B-PERSON
,	O
விஜய்	B-PERSON
,	O
அஜித்த	B-PERSON
தான்	O
பார்த்தீருப்பீங்க	O
NPNO	O
4NPNO	O
Arulnidhi	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@ammuthalib	O
நிலம்	O
எடுத்த	O
பின்பும்	O
போருர்	O
மேம்பாலத்தை	O
கட்டவிடாமல்	O
செய்த	O
அம்மாவின்	O
சாதனைகளில்	O
இதுவும்	O
ஒன்று	O
|	O
<S>	START
சுத்தமான	O
கெட்டவனா	O
இருந்தா	O
இங்க	O
எவனும்	O
எவலும்	O
மதிக்க	O
மாட்டா	O
உத்தம	O
வில்லன்களுக்கே	O
மதிப்பும்	O
மரியாதையும்	O
|	O
<S>	START
இன்றைய	O
சிறப்பு	O
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
இதுவரை	O
தான்	O
நினைப்பதை	O
பிறர்	O
பேச	O
வேண்டும்	O
என்று	O
நினைப்பவர்	O
கருணாநிதி	I-PERSON
,	O
இன்று	O
பிறர்	O
பேசுவதை	O
கேட்டு	O
அரசியல்	O
செய்ய	O
வேண்டிய	O
நிலை	O
,	O
|	O
<S>	START
லோதா	O
கமிட்டி	I-PERSON
தீர்ப்பு	O
:	O
பிசிசிஐ	B-ORGANIZATION
பணிக்குழுவில்	O
சவுரவ்	B-PERSON
கங்குலி	I-PERSON
HTTP	O
|	O
<S>	START
DTN	O
Kerala	O
:	O
'அடடே'	O
-	O
மோடி	O
வெளிநாட்டு	O
பயணத்தால்	O
நாட்டின்	O
மதிப்பு	O
உயரும்	O
சசி	O
தரூர்	I-PERSON
மீண்டும்	O
'ஆஹோ	O
ஓஹோ'	O
புகழாரம்	O
!	O
...	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@Ponraam	O
அப்ப	O
மருத்துவர்களின்	O
கதி@	O
|	O
<S>	START
மதுவிற்பனையை	O
அதிகரிக்க	O
கலெக்டர்களுக்கு	O
முதல்வர்	B-PERSON
அகிலேஷ்	B-PERSON
உத்தரவுHTTP	O
|	O
<S>	START
மதுவிலக்கு	O
னு	O
சொல்வாப்ல	O
ஆட்சிக்கு	O
வந்தார்னா	O
4வருசம்	O
கல்லாவ	O
நொப்பிட்டு	O
5து	O
வருசம்	O
மதுவிலக்கு	O
அமல்படுத்த	O
அதிமுக	O
சதி	O
னு	O
பிளேட்ட	O
மாத்திருவாப்ல	O
|	O
<S>	START
Nagarjuna	O
நாகார்ஜூனா	O
ரசிகர்களுக்கு	O
நாகார்ஜுனா	B-PERSON
தரும்	O
பிறந்தநாள்	O
பரிசு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஆடி	I-ENTERTAINMENT
மாத	O
அம்பாள்	I-ENTERTAINMENT
துதி	I-ENTERTAINMENT
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
விசாரணைக்கு	O
தனியாக	O
அழைக்கிறார்	O
போலீஸ்	O
இன்ஸ்பெக்டர்	O
...	O
-	O
தினகரன்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
கமல்	B-PERSON
மனசுல	O
என்ன	O
நினைக்கிறார்னு	O
,	O
அவருக்கே	O
தெரியாத	O
உண்மையெல்லாம்	O
இவங்க	O
கண்டுபிடிச்சுர்றாங்க	O
,	O
வாட்டே	O
!	O
:	O
)	O
|	O
<S>	START
ஜெயலலிதா	B-PERSON
விடுதலைக்கு	O
எதிரான	O
மேல்முறையீட்டு	O
மனு	O
27	B-COUNT
-	O
ம்	O
தேதி	I-DATE
விசாரணை	O
:	O
சுப்ரீம்	B-ORGANIZATION
கோர்ட் அறிவிப்பு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
மங்களமான	O
மஞ்சளின்	B-MATERIALS
மகிமை	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
முஸ்லீம்களை	I-PERSON
மட்டும்	O
தூக்கு	O
தண்டனை	O
நிறைவேற்றி	O
வருவது	O
ஏன்	O
?	O
தூக்கைத்	O
தடுக்க	O
இறுதி	O
கட்ட	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
அரசு	I-ORGANIZATION
கொள்கையில்	O
இதுவும்	O
இருக்குமோ	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
சுடப்பட்ட	O
ஆளில்லா	O
விமானம்	B-LOCOMOTIVE
இந்திய	B-ORGANIZATION
வடிவமைப்புடையதில்லை	O
:	O
வெளியுறவு	O
செயலர்	O
எஸ்	B-PERSON
ஜெயசங்கர்	I-PERSON
:	O
டெல்லி…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@ashokcommonman	O
"	O
திமுக	O
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
மதுவிலக்கு	O
குறித்து	O
பரிசீலனை	O
செய்யும்	O
"	O
.	O
சொன்னது	O
இது	O
தான்	O
நீ	O
சொல்றதுக்கு	O
அர்த்தமே	O
வேற	O
!	O
!	O
!	O
|	O
<S>	START
போதையில்	O
போலீசார்	O
சுட்டதில்	O
வலது	O
கையை	O
இழந்த	O
உள்துறை	I-PERSON
அமைச்சக	O
ஊழியர்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
புதுடில்லி	O
:	O
நிலக்கரி	O
சுரங்க	O
ஒதுக்கீடு	O
முறைகேடு	O
வழக்கில்	O
...	O
-	O
தினமலர்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
எல்லையில்	O
தொடரும்	O
துப்பாக்கி	O
சூடு	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
மீது	O
பாகிஸ்தான்	I-ENTERTAINMENT
ராணுவம்	O
குற்றச்சாட்டு	O
|	O
<S>	START
Bahubali	O
பாகுபலி	O
சீனா	O
,	O
ஜப்பானில்	B-LOCATION
வெளியாகும்	O
பாகுபலி	O
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
எம்எஸ்விஸ்வநாதன்	I-PERSON
மறைவுக்கு	O
பிரதமர்	O
மோடி	O
இரங்கல்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
மதுவிலக்கு	O
சாத்தியமா	O
கருணாநிதி	O
பதில்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
தமிழக	O
அதிமுக	B-ORGANIZATION
அரசின்	I-ORGANIZATION
கல்வி	O
நிலையை	O
பாருங்கடா	O
நடுநிலை	O
வெங்காயங்களா	O
!	O
!	O
.	O
|	O
<S>	START
(	O
உடல்	O
நலக்குறைவால்	O
பாதிக்கப்பட்டுள்ள	O
நடிகர்	O
சோவை	I-PERSON
சந்தித்து	O
நலம்	O
விசாரித்தார்	O
,	O
கருணாநிதி	O
)	O
HTTP	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
அம்மனுக்கு	I-ENTERTAINMENT
உகந்த	I-SDAY
ஆடி	I-ENTERTAINMENT
வெள்ளி	B-DAY
வழிபாடு	O
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
மேற்கு	B-PERSON
டெல்லியில்	B-LOCATION
உள்ள	O
நான்கு	O
அடுக்கு	O
மாடி	O
கட்டிடம்	O
இடிந்து	O
விழுந்ததில்	O
5	O
பேர்	O
பலி​	O
:	O
டெல்லி…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@varuntweetz	O
@gowtwits	O
2020க்கு	O
அப்றமும்	O
நாம	O
இப்டியே	O
இல்லாம	O
உருப்படியா	O
இருந்தா	O
சரி	O
|	O
<S>	START
திருப்பதி	B-LOCATION
ஏழுமலையானுக்கு	I-LOCATION
ஸ்ரீரங்கம்	B-LOCATION
ரெங்கநாதர்	I-LOCATION
கோவிலில்	I-SDAY
இருந்து	O
வஸ்திர	O
மரியாதை	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
"	O
நாடு	O
நாடா	O
ஓடி	O
"	O
என்பதுதான்	O
மருவி	O
பிற்காலத்தில்	O
"	O
நாடோடி	O
"	O
எனவும்	O
,	O
அதுவே	O
பின்	O
திரிந்து	O
தற்காலத்தில்	O
"	O
நரேந்திர	O
மோடி	O
"	O
எனவும்	O
பெயர்	O
மாற்றம்பெற்றது	O
|	O
<S>	START
@Rajayogiahgtwa1	O
திமுக	B-ORGANIZATION
ஆட்சிக்கு	O
வர	O
முடியாதுங்க	O
|	O
<S>	START
கர்வம்	O
அழித்து	O
கலை	O
வளர்க்கும்	O
கயிலைநாதன்	B-PERSON
HTTP	O
|	O
<S>	START
குழந்தை	O
பெற்ற	O
10	B-COUNT
வயது	O
மாணவி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
நீங்க	O
என்னத்தான்	O
சொல்லுங்க	O
மோடி	O
கருப்பு	O
பணத்தை	O
கொண்டு	O
வாரேன்னு	O
சொன்னதும்	O
கலைஞர்	B-PERSON
மதுவிலக்கு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@ithenali	O
அம்மாவோட	O
மிடாஷ்	O
என்னாகும்	O
|	O
<S>	START
@vijaytamilanda	O
சரி	O
|	O
<S>	START
இந்து	I-ORGANIZATION
கோவில்	I-ENTERTAINMENT
பலகையை	O
துளைத்த	O
துப்பாக்கி	O
குண்டுகள்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
பல	O
நாட்களுக்குப்	O
பின்	O
சமையல்	O
செய்ய	O
ஆரம்பிச்சாச்சு	O
இன்னிக்கு	O
!	O
சாதம்	O
,	O
சாம்பார்	B-MATERIALS
,	O
பீன்ஸ்	O
கூட்டு	O
|	O
<S>	START
@CineAlasal	O
Ajith	O
paid	O
media	O
...	O
another	O
one	O
spotted	O
haha	O
|	O
<S>	START
கோல்கட்டாவில்	B-LOCATION
அஜித்	B-PERSON
,	O
ஸ்ருதிஹாசன்	B-PERSON
!	O
Ajith	O
Shrutihaasan	O
Thala56	O
@Ajithfansdotcom	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
முதுகு	B-DISEASE
தண்டு	I-DISEASE
ஆபரேசன்	I-DISEASE
செய்த	O
உடன்	O
தள்ளாத	O
வயதிலும்	O
டெல்லி	B-LOCATION
சென்று	O
பேரன்களுக்கு	O
பதவி	O
பெற்ற	O
பெருந்தகை	O
திராவிடகட்டுமரம்	O
|	O
<S>	START
Nayanthara	O
JeetuJoseph	O
நயன்தாரா	B-PERSON
“என்	O
படத்தில்	O
நயன்தாரா	O
இல்லை”	O
-	O
ஜீத்து	O
ஜோசப்	O
இறக்கிய	O
இடி	O
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
திமுக	O
,	O
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
மது	O
விலக்கு	O
:	O
கருணாநிதி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
கிழக்கு	B-LOCATION
கோதாவரியில்	I-LOCATION
பட்டாசு	B-FACILITIES
ஆலையில்	I-ORGANIZATION
தீ	O
விபத்து	O
:	O
3	B-DAY
பேர்	O
காயம்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
கன்னியாகுமரியை	B-LOCATION
சேர்ந்தவர்	O
மஸ்கட்டில்	B-LOCATION
கார்	B-LOCOMOTIVE
விபத்தில்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
சில்மிஷத்தில்	O
ஈடுபட்டவருக்கு	O
அடி	I-DISTANCE
;	O
ஷாக்	O
வீடியோ	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@DINAMANI	O
We	O
can	O
take	O
the	O
words	O
of	O
Nestle	O
advocateSo	O
we	O
ban	O
entire	O
products	O
from	O
Nestle	O
until	O
we	O
have	O
proper	O
testing	O
CentreWill	O
govt	O
agree	O
|	O
<S>	START
இறைவனிடம்	O
நெருக்கத்தை	O
ஏற்படுத்தும்	O
தொழுகை	O
:	O
ரமலான்	B-SDAY
சிந்தனைகள்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஏழை	O
மக்களுக்கு	O
எதிராக	O
மோடி	O
அரசு	I-ORGANIZATION
நடவடிக்கை	O
எடுக்காது	O
:	O
பொன்ராதாகிருஷ்ணன்	I-PERSON
பேட்டி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
அத்துமீறலுக்கு	O
கொடுக்கும்	O
பதிலடி	O
கடுமையாக	O
இருக்கும்	O
:	O
பாகிஸ்தானுக்கு	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
எச்சரிக்கை	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@KaMaLaRSP	O
|	O
<S>	START
என்	O
வாழ்வில்	O
எத்தனை	O
துன்பங்கள்	O
வந்தாலும்	O
தாங்கி	O
கொள்வேன்	O
ஆறுதல்	O
கூறுவதற்கு	O
நீ	O
அருகில்	O
இருப்பாயானால்	O
|	O
<S>	START
நமக்கு	O
பிடிச்சவங்க	O
நம்ம	O
கிட்ட	O
மட்டும்	O
தான்	O
பேசனும்னு	O
நினைக்கரது	O
ஒண்ணும்	O
தப்பில்ல	O
|	O
<S>	START
ராஜஸ்தானில்	O
பாதயாத்திரை	O
தொடங்க	O
உள்ளார்	O
ராகுல்	O
காந்தி	I-PERSON
HTTP	O
|	O
<S>	START
SonuSood	O
DaraSingh	O
சோனுசூட்	B-PERSON
தாரா	B-PERSON
சிங்	I-PERSON
கேரக்டரில்	O
சோனு	B-PERSON
சூட்	I-PERSON
HTTP	O
|	O
<S>	START
வலைகளை	O
வெட்டி	O
சேதப்படுத்தி	O
ராமேஸ்வரம்	B-LOCATION
மீனவர்கள்	O
விரட்டியடிப்பு	O
:	O
இலங்கை	O
கடற்படை	I-FACILITIES
அட்டகாசம்…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
விளையாட்டு	O
துளிகள்	O
:	O
*	O
ஐபிஎல்	O
தொடரில்	O
எழுந்த	O
ஸ்பாட்	O
பிக்சிங்	O
சூதாட்ட	O
சர்ச்சை	O
குறித்து	O
உரிய…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
தூதரக	O
அதிகாரிகளுக்கு	O
விசா	O
வழங்க	O
பாகிஸ்தான்	I-ENTERTAINMENT
மறுப்பு	O
:	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
பரபரப்பு	O
குற்றச்சாட்டு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
சுற்றுப்புற	O
தூய்மை	O
மாணவர்களுக்கு	O
கட்டாய	O
பாடம்HTTP	O
|	O
<S>	START
கோவில்களில்	O
தரிசன	O
கட்டணத்தை	O
ரத்து	O
செய்தால்	O
தமிழகம்	B-LOCATION
செழிப்பாக	O
மாறும்	O
ராமகோபாலன்	B-PERSON
பேச்சு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
இந்தியாவுடன்	B-LOCATION
நட்பு	O
வேண்டாம்	O
:	O
நவாசுக்கு	B-PERSON
ஹபீஸ்	I-PERSON
சயீத்	I-PERSON
எச்சரிக்கை	O
-	O
தினமலர்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
இலங்கை	O
சுற்றுப்பயணத்துக்கான	O
இந்திய	B-ORGANIZATION
அணி	O
வீரர்கள்	O
ஜூலை	B-DATE
23ல்	I-DATE
தேர்வு	O
:	O
பிசிசிஐ	B-ORGANIZATION
:	O
மும்பை	B-LOCATION
:	O
இலங்கை…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
சாலமன்	B-LOCATION
தீவுகளில்	I-LOCATION
நிலநடுக்கம்	O
:	O
ரிக்டர்	B-QUANTITY
அளவு	I-QUANTITY
75ஆக	I-QUANTITY
பதிவு	O
:	O
ஹொனியாரோ	B-PERSON
:	O
சாலமன்	B-LOCATION
தீவுகளில்	I-LOCATION
பயங்கர…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
தேர்தலில்	O
வெற்றி	O
பெற்று	O
மீண்டும்	O
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
மதுக்கடைகளைத்	O
திறந்து	O
மக்களை	O
முட்டாள்களாக்குவதே	O
கருணாநிதியின்	B-PERSON
வழக்கம்	O
|	O
<S>	START
திமுக	O
மீண்டும்	O
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
மதுவிலக்கு	O
அமல்படுத்தப்படும்'	O
:	O
கருணாநிதி	O
#	O
தலைவரே	O
வரவே	O
மாட்டோம்ன்னு	O
முடிவே	O
பண்ணிடிங்களா	O
|	O
<S>	START
(	O
கருணாநிதியின்	B-PERSON
அறிவிப்பை	O
வரவேற்கிறேன்	O
,	O
ஆனால்	O
அதை	O
ஜெவே	B-PERSON
செய்தால்	O
நன்றாக	O
இருக்கும்	O
:	O
ஈவிகேஎஸ்	B-PERSON
)	O
திருச்சி	B-LOCATION
:	O
திமுக	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
பாராளுமன்ற	O
முன்னாள்	O
சபாநாயகர்	O
சோம்நாத்	I-PERSON
சட்டர்ஜி	I-PERSON
மீண்டும்	O
மார்க்சிஸ்ட்	B-ORGANIZATION
கம்யூனிஸ்டு	I-ORGANIZATION
கட்�	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
-	O
ஜிம்பாப்வே	O
20	B-COUNT
-	O
20	B-COUNT
கிரிக்கெட்மாட்ச்	O
இருப்பதால்	O
,	O
மாலை	O
இந்த	B-LOCATION
பக்கம்	O
வர	O
கஷ்டம்	O
தான்	O
என	O
இதன்	O
மூலம்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
இடைநீக்கம்	O
கடுமையான	O
முடிவாகும்	O
ஆனால்	O
நாம்	O
தீர்ப்பை	O
மதிக்க	O
வேண்டும்	O
:	O
ராகுல்	O
டிராவிட்	I-PERSON
HTTP	O
|	O
<S>	START
அதிமுக	B-ORGANIZATION
எம்பிக்கள்	O
கூட்டம்	O
:	O
ஜெயலலிதா	O
அறிவுரை	O
!	O
HTTP	O
@Jannalmedia	O
|	O
<S>	START
@psrajarajan	O
@stalinsk50	O
மதுவிலக்கு	O
அரசின்	I-ORGANIZATION
பொருளாதாரத்தை	O
மையபபடுத்தியது	O
;	O
அன்றைய	O
மதுவிலக்கு	O
அமுல்படுத்தகாரணம்	O
மஅரசின்	O
பொருளாதார	O
உதவியை	O
நாடி	O
|	O
<S>	START
Ajithkumar	O
Shrutihassan	O
அஜித்குமார்	O
கோல்கட்டாவில்	B-LOCATION
அஜித்	O
,	O
ஸ்ருதிஹாசன்	O
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
RT	O
:	O
GeorgeStr7	O
:	O
RT	O
maalaimalar	O
:	O
ஜெயலலிதா	B-PERSON
,	O
நக்மா	O
,	O
சிம்ரன்	B-PERSON
கெட்	O
-	O
அப்களில்	O
நடித்த	O
ஹன்சிகாHTTP	O
ih…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
(	O
கோல்ப்	B-ENTERTAINMENT
விளையாட்டில்	I-ENTERTAINMENT
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
சாதிப்பதற்கான	O
கதவை	O
திறந்து	O
வைத்த	O
10	B-COUNT
வயது	O
சிறுவன்	O
)	O
-	O
HTTP	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
அரசு	I-ORGANIZATION
ஊழியர்கள்	O
கண்டன	O
ஆர்ப்பாட்டம்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
தற்கொலையில்	O
தமிழ்நாடு	B-LOCATION
2வது	O
இடம்	O
;	O
விபத்தில்	O
முதலிடம்	O
-	O
ஷாக்	O
அடிக்கும்	O
ஆய்வு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@dinakaranweb	O
|	O
<S>	START
@iamHarunKanth	O
@DHANALA09	O
என்னம்மா	O
பிரியாணிதானே	B-MATERIALS
நம்ம	O
வீட்ல	O
கிண்டி	O
கொடுங்க	O
புள்ளைக்கு	O
சரியாயிடும்	O
@YAADHuMAAGE	O
|	O
<S>	START
Match	O
the	O
characters	O
,	O
கவுண்டமணி	B-PERSON
-	O
கருணாநிதி	O
சத்தியராஜ்	B-PERSON
-	O
டபால்தி	B-ORGANIZATION
அந்த	O
அம்மா	O
-	O
பா	O
ம	I-ORGANIZATION
க	I-ORGANIZATION
மாற்றம்	O
,	O
முன்னேற்றம்	O
,	O
...	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
மழைக்கால	O
கூட்டத்தொடர்	O
:	O
பாஜவிற்கு	O
காத்திருக்கும்	O
சவால்கள்HTTP	O
|	O
<S>	START
மைக்கேல்	O
ஜாக்சனை	O
நாங்களே	O
கொலை	O
செய்தோம்	O
:	O
அமெரிக்க	B-LOCATION
அரசின்	I-ORGANIZATION
முன்னாள்	O
ஏஜெண்டு	O
அறிவிப்பு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
டெம்பில்	O
ரன்னில்	O
இருக்கும்	O
உங்கள்	O
பையனை	O
வெளியே	O
ஓட	O
விடவில்லை	O
என்றால்	O
,	O
குண்டாகி	O
நோய்	O
வந்து	O
குணமாக	O
டெம்பில்	O
டெம்பிலாய்	O
ஓடனும்	O
|	O
<S>	START
பெண்கள்	O
கூட	O
வீரம்	O
படைத்தவர்கள்	O
நம்	O
தமிழ்	O
மண்ணில்	O
ஆனால்	O
இங்கே	O
நல்லவர்	O
போல	O
வேஷம்	O
போட்டு	O
முதுகில்	O
குத்துகிறார்	O
அஜித்	O
AjithPaysToDegradeVijay	O
|	O
<S>	START
அஜித்	O
நடிப்பில்	O
ரஜினியின்	I-PERSON
பாட்ஷா	O
2	B-COUNT
-	O
ம்	O
பாகம்	I-ENTERTAINMENT
HTTP	O
Thala	O
BashaPart2	O
AjithBashaPart2	O
|	O
<S>	START
ஐஎஸ்	B-PERSON
தீவிரவாதிகளை	I-PERSON
அடியோடு	O
அழிக்க	O
அமெரிக்காவிற்கு	B-LOCATION
இங்கிலாந்து	B-PERSON
உதவிசெய்யும்	O
-	O
டேவிட்	B-PERSON
HTTP	O
|	O
<S>	START
முன்கூட்டியே	O
நிலநடுக்கங்களைக்	O
கண்டுபிடிக்க	O
செயற்கைக்	O
கோள்	O
:	O
இந்தியா முடிவு	O
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
செல்வவிநாயகர்	B-ENTERTAINMENT
கோவிலில்	I-SDAY
சங்காபிஷேகம்	I-ENTERTAINMENT
HTTP	O
|	O
<S>	START
நீரிழிவு	B-DISEASE
நோய்	O
இருப்பவர்களெல்லாம்	O
வேலைக்கு	O
தகுதியானவர்கள்	O
...	O
-	O
தினத்	O
தந்தி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@kolaveriboy	O
Aww	O
nanuma	O
Nandri	O
nandri	O
kodana	O
Kodi	O
Nandri	O
/|\	O
^_*	O
|	O
<S>	START
@jainjayapal	O
ஆமா	O
உனக்கு	O
புடிச்சிருக்குமே	O
ரொம்ப	O
@indirajithguru	O
|	O
<S>	START
கமல்	B-PERSON
ஹாஸனை	I-PERSON
மோசமாக	O
பேசினார்	O
ராதாரவி	O
என்கிட்ட	O
ஆதாரம்	O
இருக்கு	O
!	O
-	O
விஷால்	B-PERSON
HTTP	O
Vishal	O
|	O
<S>	START
சொகுசு	O
வீடு	O
,	O
நிலம்	O
வரதட்சணையாக	O
கேட்டு	O
துன்புறுத்துகிறார்	O
சென்னை	B-LOCATION
போலீஸ்	O
துணை	I-PERSON
கமிஷனர்	I-PERSON
மீது	O
,	O
மனைவி	O
புகார்	O
கமிஷனர்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஓடும்	O
பஸ்சில்	B-LOCOMOTIVE
மாணவிக்கு	O
தாலி	O
கட்ட	O
முயன்ற	O
வாலிபரை	O
பொதுமக்கள்	O
தர்ம	O
அடி	I-DISTANCE
கொடுத்து	O
போலீசில்	O
ஒ	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
நிலக்கரி	O
சுரங்க	O
ஊழல்	O
வழக்கு	O
:	O
முன்னாள்	O
மத்திய	O
மந்திரி	I-PERSON
,	O
அரசு	I-ORGANIZATION
செயலாளருக்கு	O
சிபிஐ	O
கோர்ட்டு	I-ORGANIZATION
சம்மன்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
என்னை	O
பேசக்கூடாது	O
என்று	O
ஓபன்னீர்செல்வம்	B-PERSON
எச்சரிக்கை	O
...	O
-	O
தினத்	O
தந்தி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
அமைதியே	O
வேண்டும்தாக்குதல்	O
நடத்தினால்	O
தகுந்த	O
பதிலடி	O
என	O
பாகிஸ்தானுக்கு	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
எச்சரிக்கை	O
-	O
ஜெயசங்கர்	I-PERSON
ஒரு	O
காட்டு	O
காட்டினால்தான்	O
அடங்குவான்	O
போல	O
!	O
|	O
<S>	START
போயஸ்	O
கார்டன்	I-LOCATION
முதல்	O
தலைமை	O
செயலகம்	O
வரை	O
வரவேற்பு	O
பேனர்	O
ஜெயலலிதா	B-PERSON
வருகை	O
திடீர்	O
ரத்து	O
:	O
பரபரப்பு	O
தகவல்கள்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
மெல்லிசை	B-PERSON
மன்னர்	I-PERSON
மறைவுக்கு	O
பாரத	B-PERSON
பிரதமர்	O
மோடி	O
தன்	O
ட்விட்டர்	B-ORGANIZATION
பக்கத்தில்	O
இரங்கல்	O
தெரிவித்தார்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
பாட்ஷா	O
2	B-COUNT
வில்	O
அஜீத்	B-PERSON
நடிக்கிறாரா	O
HTTP	O
Ajith	O
|	O
<S>	START
iamzks	O
:	O
"	O
மறக்க	O
மாட்டேன்	O
ஆனால்	O
மன்னித்துவிட்டேன்	O
ட்விட்டரில்	O
சிம்பு	B-PERSON
!	O
iamstr	O
vaalu	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
சாரதா	O
சிட்பண்ட்	O
வழக்கு	O
ஒத்திவைப்பு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஈழத்தின்	O
வாழ்வுதனை	O
தமிழரசாங்கமே	O
கவ்வியதால்	O
இறுதியில்	O
தருமமே	O
வெல்வதற்கு	O
அங்கு	O
ஒன்றுமே	O
மிஞ்சவில்லையே	O
புதைகுழிகொண்ட	O
எலும்புகூடுகளைத்	O
தவிர	O
!	O
|	O
<S>	START
தேர்வறையில்	O
நேர	O
மேலாண்மை	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
கர்நாடகத்தில்	B-LOCATION
தொடரும்	O
சோகம்	O
ஒரே	O
நாளில்	O
3	B-DAY
விவசாயிகள்	I-ORGANIZATION
தற்கொலை	O
,	O
ராகுல்காந்தி	O
விரைவில்	O
கர்நா	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஆஸ்பத்திரியில்	O
சிகிச்சை	O
பெற்ற	O
கனிமொழி	O
டிஸ்சார்ஜ்	O
:	O
திமுக	O
எம்பி	O
கனிமொழி	O
தைராய்டு	O
பிரச்சனை	O
காரணமாக	O
சென்னை…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
அகில	B-ENTERTAINMENT
இந்திய	B-ORGANIZATION
ஆக்கி	I-ENTERTAINMENT
போட்டி	O
பஞ்சாப்	B-PERSON
சிந்து	I-LOCATION
வங்கி	O
அணிக்கு	O
2–வது	I-ORGANIZATION
வெற்றி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
அன்பின்	O
தல	O
ரசிகர்களே	O
!	O
இது	O
மிகவும்	O
மோசமான	O
செயல்	O
மனசு	O
வலிக்கிறது	O
இது	O
தான்	O
தொழில்	O
தர்மமா	O
!	O
எனக்கு	O
எப்ப	O
பேமண்ட்	O
வரும்	O
AjithPaysToDegradeVijay	O
|	O
<S>	START
@MrLeebruce	O
av	O
athu	O
poiyaa	O
?	O
@tamilFacts	O
|	O
<S>	START
கோட்டையில்	O
ஜெயலலிதா	B-PERSON
தலைமையில்	O
நடந்த	O
அதிமுக	B-PERSON
எம்பிகள்	I-PERSON
கூட்டம்	O
|	O
<S>	START
திமுக	B-ORGANIZATION
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
மதுவிலக்கை	O
அமல்படுத்த	O
தீவிர	O
நடவடிக்கை	O
எடுக்கப்படும்	O
:	O
கருணாநிதி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@psrajarajan	O
அப்போ	O
பெரோஸ்	O
காந்தி	I-PERSON
,	O
அது	O
வேற	O
டிபார்ட்மென்ட்	O
|	O
<S>	START
"	O
ஏமாற்றம்	O
தந்த	O
தோல்வி'	O
-	O
ரகானே	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
DMK	O
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
மதுவிலக்கை	O
அமல்படுத்த	O
நடவடிக்கைகள்	O
எடுக்கப்படும்கருணாநிதி	O
ஆமா	O
நேத்துதான்	O
கட்சி	O
ஆரம்பிச்சி	O
,	O
அறிக்கை	O
விடுறாரு	O
|	O
<S>	START
@imdganesan	O
தமிழருவி	B-PERSON
லாம்	O
வழக்கே	O
போட்ருவாரு	O
போல	O
|	O
<S>	START
@paviparu31	O
கரைக்ட்டா	O
சொன்ன	O
அண்ணாத்த	O
|	O
<S>	START
பள்ளிகளை	O
மூடும்	O
முடிவை	O
தமிழக	O
அரசு	I-ORGANIZATION
கைவிட	O
வேண்டும்	O
...	O
-	O
தினகரன்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
புதுசு	O
கண்ணா	O
|	O
<S>	START
காய்கறி	O
ரவா	I-MATERIALS
உப்புமா	B-MATERIALS
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஒகேனக்கல்	B-LOCATION
காவிரி	O
ஆற்றில்	O
வெள்ளப்பெருக்கு	O
ஏற்பட்டு	O
உள்ளதால்	O
,	O
அங்குள்ள	O
பிரதான	O
அருவில்	O
தண்ணீர்	O
ஆர்ப்பரித்து	O
கொட்டும்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
(	O
ரூ4	B-MONEY
கோடியே	O
12	B-PERIOD
லட்சம்	I-QUANTITY
செலவில்	O
151	O
இ	O
-	O
சேவை	O
மையங்கள்	O
ஜெயலலிதா	B-PERSON
தொடங்கி	O
வைத்தார்	O
)	O
-	O
HTTP	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
மாணவி	O
குத்திக்கொலை	O
டெல்லி	B-LOCATION
போலீஸ்	O
கமிஷனருக்கு	I-PERSON
கெஜ்ரிவால்	I-PERSON
அரசு	I-ORGANIZATION
உத்தரவு	O
‘	O
2	B-COUNT
நாளில்	O
அறிக்கை	O
வ	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஏழைகளுக்கு	O
விஜய்	B-PERSON
உதவி	O
செய்ரத	O
கின்டல்	O
பன்னுர	O
கூலிக்கு	O
மன்டி	O
போடுர	O
கூட்டம்	O
தான்	O
ஆமைகள்	B-LIVTHINGS
AjithPaysToDegradeVijay	O
|	O
<S>	START
@Kolaveriboy	O
Apdy	O
troll	O
pandravangalku	O
Kaasu	O
kuduka	O
start	O
panna	O
avanga	O
sutta	O
vara	O
thuppaki	O
300cr	O
kuda	O
pathathu	O
|	O
<S>	START
கடலூரில்	O
குவிந்த	O
மக்களின்	O
கூட்டத்தை	O
அண்ணாவிடம்	B-PERSON
கூற	O
ஆசைகருணாநிதி	O
#	O
அடேய்அப்பாவுக்கு	O
ஒரு	B-COUNT
டிக்கெட்	O
புக்	O
பண்ணுங்கடா	O
(	O
ஸ்டாலின்	B-PERSON
மைண்ட்	O
வாய்ஸ்	O
)	O
|	O
<S>	START
திருச்சி	B-LOCATION
மாநகராட்சி	O
அதிகாரிகள்	O
மீது	O
நடவடிக்கை	O
கோரி	O
மார்க்சிஸ்ட்	B-ORGANIZATION
ஆர்ப்பாட்டம்	O
:	O
திருச்சி…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
TN	O
Latest	O
Breaking	O
News	O
|	O
Current	O
Tamilnadu	O
News	O
including	O
தமிழ்	O
செய்திகள்	O
,	O
தமிழ்நாடு செய்திகள்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
பள்ளிகளை	O
மூடும்	O
முடிவை	O
தமிழக	O
அரசு	I-ORGANIZATION
கைவிட	O
வேண்டும்	O
...	O
-	O
தினகரன்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
நாங்கள்	O
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
பூரண	O
மது	O
விலக்கு	O
-	O
கலைஞர்	O
அப்ப	O
திமுக	B-ORGANIZATION
ஜெயிச்சா	O
விஜயகாந்த்	B-PERSON
தமிழ்நாட்டை	B-LOCATION
விட்டு	O
வெளியேற்றத	O
தவிர	O
வேற	O
வழியே	O
இல்லை	O
|	O
<S>	START
அசாதாரண	O
போன்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@MyTimeline4	O
ama	O
kiki	O
|	O
<S>	START
காசு	O
பணம்	O
துட்டு	O
பாட்	O
பாட்	O
பொட்ட	O
ஆடோபாட்	O
AjithPaysToDegradeVijay	O
|	O
<S>	START
விபத்திர்க்குள்ளான	O
லாரியை	B-LOCOMOTIVE
தூக்கி	O
நிறுத்தி	O
சிக்கியிருந்த	O
நபரை	O
மீட்ட	O
ராணுவ	B-PERSON
வீரர்கள்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஒரு	B-COUNT
ரூபாய்	I-MONEY
அரிசி	B-MATERIALS
மாதிரி	O
மீண்டும்	O
பதவியேற்றவுடன்	O
"	O
மதுவிலக்கு	O
"	O
காக	O
கையெழுத்து	O
போடறேன்னு	O
தலீவர்	O
சொல்லட்டும்	O
நான்	O
திமுக	B-ORGANIZATION
-	O
க்கு	O
ஒட்டு	O
போடறேன்	O
|	O
<S>	START
நண்பன்	O
அருகில்	O
இருந்தால்	O
காதல்	O
தோல்வி	O
கூட	O
காமெடி	O
program	O
தான்	O
|	O
<S>	START
53	O
சதவீத	O
மார்க்	B-LOCOMOTIVE
பெற்றவர்	O
முதலிடம்	O
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
இந்திய	B-ORGANIZATION
பண்பாட்டு	O
மையம்	O
,	O
லிட்டில்	O
இந்தியா	B-LOCATION
|	O
<S>	START
(	O
வியாபம்	O
முறைகேடு	O
:	O
குற்றப்பத்திரிகை	O
தாக்கல்	O
செய்ய	O
எஸ்ஐடிக்கு	B-PERSON
சுப்ரீம்	B-ORGANIZATION
கோர்ட்	O
அனுமதி	O
!	O
)	O
டெல்லி	B-LOCATION
:	O
வியாபம்	O
முறைகேடு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
எல்லையம்மன்	B-LOCATION
கோவில்	I-ENTERTAINMENT
விழாகொடியேற்றத்துடன்	O
துவக்கம்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
சென்னையில்	B-LOCATION
பிஆர்க்	O
படிப்புக்கானகலந்தாய்வு	O
தொடங்கியது	O
:	O
சென்னை	B-LOCATION
:	O
சென்னையில்	B-LOCATION
பிஆர்க்…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
திருட்டும்	O
ஊழலும்	O
திராவிடத்தின்	O
எழுதப்படாத	O
கொள்கை	O
அதில்	O
கருணாநிதி	O
மன்னன்	O
.	O
ஊழலே	O
இவரிடம்	O
மண்டியிடும்	O
இதோ	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ராகுல்	O
கேள்விக்கு	O
பதில்	O
சொல்ல	O
முடியாமல்	O
மோடி	O
திணறுகிறார்	O
:	O
முன்னாள்	O
எம்எல்ஏ	O
பேச்சு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@danielbalaji	O
cc	O
@ssthalafan	O
|	O
<S>	START
(	O
தற்கொலையில்	O
தமிழ்நாடு	B-LOCATION
2வது	O
இடம்	O
;	O
விபத்தில்	O
முதலிடம்	O
-	O
"	O
ஷாக்	O
"	O
அடிக்கும்	O
ஆய்வு	O
)	O
HTTP	O
சென்னை	B-LOCATION
:	O
...	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
பாராட்டு	O
மழையில்	O
பயஸ்	O
*விம்பிள்டனில்	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
ஆதிக்கம்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
தூக்கமாத்திரைகள்	O
தின்று	O
இளம்பெண்	O
சாவு	O
:	O
தற்கொலைக்கு	O
தூண்டியதாக	O
கணவர்	O
கைது	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஜெ	I-PERSON
விடுதலைக்கு	O
எதிராக	O
சுப்ரீம்கோர்ட்டில்	B-ORGANIZATION
சுசுவாமியும்	B-PERSON
அப்பீல்	O
மனு	O
தாக்கல்	O
!	O
:	O
டெல்லி	B-LOCATION
:	O
வருமானத்துக்கு	O
அதிகமாக	O
ச	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
புற்று	B-DISEASE
நோய்	O
வகைகள்	O
;	O
|	O
<S>	START
போலீஸ்	O
கேரக்டரில்	O
பிரகாஷ்	I-PERSON
ஜா	O
HTTP	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
நிலம்	O
கையகப்படுத்துதல்	O
மசோதாவில்	O
ஒருமித்த	O
கருத்து	O
ஏற்பட	O
முடியாமல்	O
போனால்	O
,	O
அந்தந்த	O
மாநில	I-LOCATION
அரசுகளின்	O
முடிவுக்கே	O
விடப்படும்	O
பிரதமர்	O
மோடி	O
|	O
<S>	START
டேய்	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
புல்லா	O
அதிக	O
பேன்ஃஸ்	O
பாலோயிங்	O
எங்களுக்குதான்ட	O
நாங்க	O
இல்லான	O
உங்களுக்கு	O
வெபராமே	O
இல்லடா	O
வெறும்	O
கடையிலதான்	O
நீங்ம	O
டீ	O
அத்தனும்CSK	O
|	O
<S>	START
தலசோத்துல	O
உப்பு	O
போட	O
மாட்டார்	O
!	O
!	O
ஏன்	O
ஃபிரைடு	B-MATERIALS
ரைஸ்ல	I-MATERIALS
பெப்பர்	B-MATERIALS
போட	O
மாட்டார்	O
ஏன்	O
அதான்	O
தலையில	O
சால்ட்&பெப்பர்	B-MATERIALS
AjithPaysToDegradeVijay	O
|	O
<S>	START
இந்திய	B-ORGANIZATION
நிலைகள்	O
மீது	O
பாகிஸ்தான்	I-ENTERTAINMENT
ராணுவம்	O
தாக்குதல்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
நடுவானில்	O
கழுகு	B-LIVTHINGS
ஒன்றுடன்	O
2	B-COUNT
கடல்	O
பறவைகள்	I-LIVTHINGS
சண்டையிட்ட	O
அற்புதமான	O
காட்சி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
சீராய்வு	O
மனுவை	O
தள்ளுபடி	O
செய்தது	O
உச்சநீதிமன்றம்	B-ORGANIZATION
:	O
பிறந்த	O
நாளில்	O
தூக்கு	O
மேடை	O
ஏறும்	O
யாகூப்	B-PERSON
மேமன்	I-PERSON
HTTP	O
|	O
<S>	START
இருக்கும்	O
இடத்திற்கே	O
டெலிவரி	O
வீட்டு	O
சாப்பாட்டுக்கு	O
புதிய	O
ஆப்	O
அறிமுகம்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@TrollCinema	O
செம	O
அடி	I-DISTANCE
இன்னைக்கு	O
|	O
<S>	START
மராட்டியத்தில்	B-LOCATION
மட்டும்	O
கடந்த	O
ஆறு	O
மாதங்களில்	I-MONTH
1	B-MONEY
,	O
300	B-MONEY
விவசாயிகள்	I-ORGANIZATION
தற்கொலை	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
யோகா	O
பயிற்சிக்கு	O
சென்ற	O
8	B-PERIOD
வயது	O
சிறுமியை	O
பாலியல்	O
பலாத்காரம்	O
...	O
-	O
தினத்	O
தந்தி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
சபாநாயகர்	O
சுமித்ரா	I-PERSON
மகாஜனை	I-PERSON
சந்திக்க	O
உள்ள	O
பாஜக	B-ORGANIZATION
தலைவர்கள்	I-PERSON
HTTP	O
|	O
<S>	START
நாடாளுமன்ற	O
கூட்டத்தொடர்	O
பயனுள்ளதாக	O
இருக்கும்	O
-	O
மோடி	O
ஆமா	O
எங்க	O
காசுல	O
டைம்	O
பாஸ்	O
பன்றத	O
அப்டித்தான்	O
சொல்லுவிங்க	O
|	O
<S>	START
நிலநடுக்கங்களை	O
முன்கூட்டியே	O
கணிக்க	O
27	B-COUNT
நாடுகளுடன்	O
இணைந்து	O
பணியாற்றும்	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
:	O
பூகம்பங்களை	O
முன்	O
கூட்டியே	O
கணிக்க	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
RIPMSV	O
பிரபல	O
திரைப்பட	O
இசையமைப்பாளர்	O
மெல்லிசை	B-PERSON
மன்னர்	I-PERSON
எம்எஸ்விஸ்வநாதனின்	O
இறுதி	O
ஊர்வலம்	O
தொடங்கியது	O
For	O
Live	O
Video	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
எய்ட்ஸ்	B-DISEASE
நோய்க்கு	I-DISEASE
மருந்து	O
கண்டு	O
பிடித்துள்ள	O
இந்திய	B-ORGANIZATION
டாக்டர்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
பாராளுமன்றத்தின்	O
மழைக்கால	O
கூட்டத்தொடர்	O
குறித்து	O
பிரதமர்	O
மோடி கருத்து	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
மது	O
மூலமாக	O
வரும்	O
வருமானம்	O
முக்கியமல்ல	O
சமூகநலன்	O
முக்கியம்	O
-	O
ஸ்டாலின்	B-PERSON
ச	O
(	O
முக	B-PERSON
)	O
நலன்	O
மு	O
கருணாநிதி	O
நலன்	O
கரக்டாதான்	O
சொல்றார்	O
|	O
<S>	START
அரசு	I-ORGANIZATION
1200	B-COUNT
பள்ளிகளை	O
மூடும்	O
முடிவை	O
கைவிட	O
வேண்டும்	O
:	O
கருணாநிதி	O
-	O
தி	I-ORGANIZATION
இந்து	I-ORGANIZATION
HTTP	O
|	O
<S>	START
திமுகஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
மதுவிலக்கை	O
அமல்படுத்த	O
நடவடிக்கை	O
எடுக்கப்படும்	O
:	O
கருணாநிதி	O
உறுதி	O
#	O
மதுவிலக்கு	O
பற்றிய	O
கருணாநிதியின்	B-PERSON
கபட	O
நாடகம்	O
ஆரம்பம்	O
|	O
<S>	START
அடர்ந்த	O
வனத்தில்	O
வாழ	B-PERSON
நினைக்கும்	O
மானும்	O
அளவில்லா	O
பணத்தில்	O
வாழ	B-PERSON
நினைக்கும்	O
மனிதனும்	O
பயத்தில்	O
ஓடிக்கொண்டே	O
இருக்க	O
வேண்டியது	O
தான்@dinathanthi	O
|	O
<S>	START
thamanna	O
bhagubali	O
lingusamy	O
புரட்சி	B-PERSON
நடிகையான	O
கவர்ச்சி	O
நடிகை	B-PERSON
தமன்னா	B-PERSON
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
-	O
இலங்கை	O
இடையே	O
பாலம்	O
;	O
கட்டுமான	O
வேலை	O
ஆரம்பம்HTTP	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
56	O
புள்ளிகள்	O
சரிவுடன்	O
துவங்கியது	O
சென்செக்ஸ்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@mkstalin	O
தமிழ்நாட்டு	B-LOCATION
மக்களை	O
குடிக்க	O
வைத்து	O
மூளையை	O
துருபிடிக்க	O
வைத்தது	O
திமுக	B-ORGANIZATION
மற்றும்	O
அதிமுக	O
,	O
நீதிகிடைக்குமா	O
JayagovTasmac	O
@vcsugumar	O
|	O
<S>	START
@iravaadi	O
|	O
<S>	START
தற்கொலை	O
செய்து	O
கொள்ளும்	O
விவசாயிகளில்	O
50	B-COUNT
சதவீதத்தினர்	O
மகாராஷ்டிராவை	B-LOCATION
சேர்ந்தவர்கள்	O
:	O
மும்பை…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
அபாயகரமான	O
முன்னுதாரணம்	O
:	O
தனியார்	O
வானொலிகள்	O
சங்கம்	I-ORGANIZATION
அச்சம்	O
:	O
பிரதமர்	O
நரேந்திர	O
மோடிக்கு	I-PERSON
,	O
இந்திய…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
மூடப்படும்	O
1200	B-COUNT
பள்ளிகள்	O
திமுக	O
ஆட்சி	O
வந்ததும்	O
திறக்கப்படும்	O
-	O
கருணாநிதி	B-PERSON
அறிக்கை	O
திமுக	O
ஆட்சி	O
வந்ததும்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
26	O
தீர்ப்பாயங்களை	O
கலைக்க	O
மத்திய	O
அரசு	I-ORGANIZATION
முடிவு	O
!	O
:	O
விரைவில்	O
அறிவிப்பு	O
வெளியாகும்	O
என	O
தகவல்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
முதலில்	O
முன்னாள்	O
அமைச்சர்	O
ஜெகத்ரட்சகன்	B-PERSON
மற்றும்	O
எஸ்என்ஜெ	B-PERSON
மது	O
ஆலைகளை	O
மூட	O
சொல்வாரா	O
கருணாநிதி	O
??	O
|	O
<S>	START
@dinamalarweb	O
enna	O
thaan	O
kaathi	O
eduthaalum	O
,	O
unga	O
aathci	O
maathree	O
varuma	O
sonia	O
g	O
|	O
<S>	START
ஈன	O
புத்திய	O
காட்டிட்டான்ல	O
AjithPaysToDegradeVijay	O
|	O
<S>	START
DTN	O
Kerala	O
:	O
மோடி	O
சொன்ன	O
மாதிரி	O
செல்ஃபி	O
எடுத்தா	O
போதுமா	O
கேட்கிறார்	O
நடிகை	B-PERSON
நேஹா	I-PERSON
துபியா	I-PERSON
:	O
மும்பை	B-LOCATION
:	O
நல்ல	O
நிர்வாகம்	O
என்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
தற்கொலைகளைக்	O
குறைக்க	O
அதிரடி	O
வழி	O
:	O
மோடி	O
மந்திரம்	O
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@Prad4900	O
நம்ம	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
மச்சி	O
:	O
)	O
)	O
|	O
<S>	START
(	O
C	O
)	O
துக்ளக்	B-ORGANIZATION
சோ	B-PERSON
:	O
அப்படியே	O
சிரிச்சுக்கிட்டே	O
போங்க	O
,	O
உங்கள	O
பார்த்து	O
பலபேர்	O
சிரிப்பாங்க	O
,	O
நாடே	O
சிரிக்கும்	O
,	O
நோய்	O
அண்டாது	O
,	O
ஆயுள்	O
நீடிக்கும்	O
	O
,	O
|	O
<S>	START
Kamalhassan	O
Maruthanayagam	O
Bahubali	O
பாகுபலியால்	B-ENTERTAINMENT
மீண்டும்	O
உயிர்த்தெழும்	O
மருதநாயகம்	O
!	O
!	O
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
உதவித்தொகைக்கு	O
விண்ணப்பிக்க	O
கால	O
நீட்டிப்புHTTP	O
|	O
<S>	START
@smartsuresh916	O
unmaya	O
santhampodu	O
sollanumda	O
Neenga	O
enna	O
periya	O
pudunkiyada	O
@itisprashanth	O
|	O
<S>	START
மோடி	O
பிரதமர்	O
ஆகும்போது	O
நான்	O
ஏன்	O
சிஎம்	O
ஆகக்கூடாது	O
என	O
நினைத்துவிட்டார்	O
போலும்	O
அன்புமணி	B-PERSON
|	O
<S>	START
தூத்துக்குடியில்	B-LOCATION
துணிகரம்	O
உப்பள	O
அதிபர்	O
வீட்டில்	O
தங்க	O
நகை	O
,	O
1½	B-COUNT
...	O
-	O
தினத்	O
தந்தி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@TamilTheHindu	O
சாதி	O
,	O
சரக்கு	O
தான்	O
ஆட்சி	O
பிடிக்க	O
வழி	O
என	O
எண்ணியதில்	O
இடி	O
விழுந்து	O
விட்டதோ	O
வரவேற்பதற்கு	O
பதில்	O
நக்கல்	O
செய்வதின்	O
நோக்கம்	O
என்ன	O
|	O
<S>	START
தேசிய	O
நெடுஞ்சாலை	I-LOCATION
திட்டங்களால்	O
தென்தமிழகம்	B-LOCATION
வளர்ச்சி	O
பெறும்HTTP	O
|	O
<S>	START
மக்கள்	O
எதிர்பார்ப்பை	O
நிறைவேற்றுவோம்	O
;	O
பார்லி	O
,	O
கூட்டம்	O
துவக்கம்	O
குறித்து	O
மோடி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@HarieesVJfan	O
@Boseppandi	O
@itisprashanth	O
@KokkiOfficial	O
Enna	O
dhaan	O
irundhalum	O
@itisprashanth	O
aambala	O
nu	O
prove	O
pantaar	O
ya	O
|	O
<S>	START
மறக்க	O
மாட்டேன்	O
ஆனால்	O
மன்னித்துவிட்டேன்	O
ட்விட்டரில்	O
சிம்பு	B-PERSON
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
தன்நம்பிக்கையுடன்	O
உழைக்கும்	O
கண்	O
பார்வை	O
இல்லாத	O
தம்பதிகள்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
லலித்	O
மோடி	O
விவகாரத்துல	O
ஆக்ரோஷமா	O
இருந்த	O
எதிர்கட்சிகள்	O
,	O
திடுதிப்புனு	O
அதை	O
கீழ	O
போட்டுட்டு	O
அமைதியான	O
காரணம்	O
என்னவாக	O
இருக்கும்	O
?	O
|	O
<S>	START
நாம்	O
யார்	O
என்பதை	O
நம்	O
சூழ்நிலை	O
தான்	O
தீர்மானிக்கிறது	O
|	O
<S>	START
தொழிலாளர்களை	O
புரிந்து	O
கொண்ட	O
பிரதமர்	O
நான்	O
மோடி	B-PERSON
அதானியும்	O
அம்பானியும்	O
தானே	O
அவங்க	O
!	O
|	O
<S>	START
(	O
மின்சாரம்	O
தாக்கி	O
உயிரிழந்த	O
4	B-COUNT
பேர்	O
குடும்பங்களுக்கு	O
தலா	O
ரூ1	B-MONEY
லட்சம்	I-QUANTITY
நிதியுதவி	O
ஜெயலலிதா	B-PERSON
உத்தரவு	O
)	O
மின்சாரம்	O
தாக்கி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@rvendan	O
கிர்ர்ர்ர்	O
அடேய்	O
மாப்ள	O
;	O
-	O
///	O
-	O
|	O
<S>	START
எல்லையில்	O
அத்துமீறல்	O
:	O
பாகிஸ்தானுக்கு	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
எச்சரிக்கை	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ரூபாய்	I-MONEY
நோட்டுகளில்	O
எழுதாதீங்க	O
-	O
மக்களிடம்	O
ரிசர்வ்	B-ORGANIZATION
வங்கி	O
கோரிக்கை	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@TrollCinema	O
hehehe	O
!	O
!	O
Pakka	O
;	O
-	O
)	O
|	O
<S>	START
மன	O
அழுத்தம்	O
குறைக்கும்	O
மல்லிகைப்பூ	B-PLANTS
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
Breaking	O
அக்னூர்	O
(	O
ஜம்மு	B-LOCATION
-	O
காஷ்மீர்	B-LOCATION
)	O
:	O
பாகிஸ்தான்	I-ENTERTAINMENT
ராணுவம்	O
நடத்திய	O
துப்பாக்கி	O
சூட்டில்	O
ஒரு	B-COUNT
ஜாவன்	O
காயமடைந்து	O
மருத்துவமனையில்	I-FACILITIES
அனுமதி	O
|	O
<S>	START
தமிழகம்	B-LOCATION
தற்கொலை	O
பூமியாக	O
மாறுவதால்	O
அதிமுக	O
அமைச்சர்களிடம்	O
நீதி	O
கேளுங்கள்	O
:	O
ஸ்டாலின்	B-PERSON
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஆட்சி	O
அரியணையில்	O
ஏறும்	O
உச்சகட்ட	O
ஆசையை	O
தலீவர்	O
கட்டாய	O
மதுவிலக்கு	O
எனும்	O
பிரம்மாஸ்த்திரம்	O
கொண்டு	O
சொல்லிவிட்டார்	O
அதிமுக	O
நிலை	O
இன்னும்	O
பரிதாபம்	O
|	O
<S>	START
சாட்சிகள்	O
ஒத்துழைப்பு	O
தரவில்லை	O
:	O
ஆந்திர	B-LOCATION
டிஐஜி	I-PERSON
குற்றச்சாட்டு	O
:	O
திருப்பதி	B-LOCATION
:	O
விசாரணைக்கு…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ஸ்டாலினின்	B-PERSON
செயல்	O
மனதை	O
குளிர்வித்தது	O
-	O
கருணாநிதி	O
பாராட்டு	O
மேலும்	O
அறிய	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
வாசகர்	O
கடிதம்	O
!	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ரஜினி	O
:	O
சீவிடுவேன்	O
தனுஷ்	O
:	O
செஞ்சிடுவேன்	O
ஐஸ்வர்யா	O
:	O
அப்பா	O
நீங்க	O
காய்கறி	O
சீவிடுங்க	O
,	O
இவரு	O
சமையல்	O
செஞ்சிடுவாரு	O
செம்ம	O
|	O
<S>	START
எனக்கென	O
ஏற்கனவே	O
பிறந்தவள்	O
இவளோ	O
இதயத்தை	B-LIVTHINGS
கயிறு	O
கட்டி	O
இழுத்தவள்	O
இவளோ	O
ஒளி	O
சிந்தும்	O
இரு	O
கண்கள்	O
10YearsOfANUSHKA	O
|	O
<S>	START
ஊடகங்களை	O
மோடி	O
அரசு	I-ORGANIZATION
முடக்குவதாக	O
வைகோ	B-PERSON
பாய்ச்சல்நீங்கதானே	O
சார்	O
ஓட்டு	O
கேட்டிங்க	O
அவருக்காக	O
நல்லவர்	O
வல்லவர்னு	O
|	O
<S>	START
மிகக்	O
குறைந்த	O
விலையில்	O
சிறிய	O
மொபைல்	O
போன்HTTP	O
|	O
<S>	START
திமுக	B-ORGANIZATION
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
பூரண	O
மதுவிலக்கு	O
-	O
கலைஞர்	B-PERSON
தட்	O
நீங்க	O
சொல்றது	O
ரொம்ப	O
வேடிக்கையா	O
இருக்கு	O
தம்பி	O
மொமண்ட்	O
|	O
<S>	START
அம்மா	O
உணவகங்கள்	O
போல்	O
டெல்லியில்	B-LOCATION
ஆம்	B-ORGANIZATION
ஆத்மி	I-ORGANIZATION
கேண்டீன்	I-FACILITIES
ரூ	O
5க்கு	O
...	O
-	O
தினத்	O
தந்தி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
திருவலம்	B-LOCATION
வில்வநாதீஸ்வரர்	I-LOCATION
கோயிலில்	I-ENTERTAINMENT
நந்திகேஸ்வரர்	I-LOCATION
மீது	O
கல்தூண்	O
விழுந்ததால்	O
பக்தர்கள்	O
அதிர்ச்சி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
இன்ஜினியர்	O
கோகுல்ராஜ்	O
கொலை	O
வழக்கு	O
ரிக்	B-PERSON
அதிபர்	O
கோலாரில்	I-PERSON
சுற்றிவளைப்பு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
திமுக	B-ORGANIZATION
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
(	O
அது	O
நடக்காது	O
)	O
மதுவிலக்கு	O
உறுதி	O
-	O
மு	O
க	I-ORGANIZATION
அதிமுக	O
ஆட்சியில்	O
இருக்கும்	O
போதே	O
செய்யுமா	O
இடைவேளைக்கு	O
பிறகு	O
சந்திப்போம்	O
|	O
<S>	START
எண்ணூர்	B-LOCATION
-	O
கத்திவாக்கம்	O
நெடுஞ்சாலையில்	I-LOCATION
கனரக	B-LOCOMOTIVE
வாகனங்கள்	O
நிறுத்தப்படுவதால்	O
வாகன	O
ஓட்டிகள்	O
அவதி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@ivivasai	O
@imbahavathar19	O
@DHANALA09	O
மும்முனை	O
மின்சாரம்	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
முழுவதும்	O
உண்டு	O
அதை	O
வைத்துமட்டும்	O
தமிழக	O
விவசாயத்தை	O
முன்னேற்றிட	O
முடியாது	O
|	O
<S>	START
காவலில்	O
எடுத்து	O
விசாரிக்க	O
கோர்ட்டு	I-ORGANIZATION
அனுமதி	O
:	O
உயிருக்கு	O
ஆபத்து	O
இருப்பதாக	O
போலி	O
டிஐஜி	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
இருமல்	B-DISEASE
,	O
தொண்டைப்புண்களை	B-DISEASE
சீர்	O
செய்யும்	O
கொய்யா	B-MATERIALS
HTTP	O
|	O
<S>	START
வியாபம்	O
முறைகேடு	O
:	O
குற்றப்பத்திரிகை	O
தாக்கல்	O
செய்ய	O
எஸ்ஐடிக்கு	B-PERSON
சுப்ரீம்	B-ORGANIZATION
கோர்ட்	O
அனுமதி	O
!	O
:	O
டெல்லி	B-LOCATION
:	O
வியாபம்	O
முறைகேடு…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
சுரங்கப்பாதை	O
தோண்டும்	O
பணி	O
நடைபெறுவதால்	O
3	B-DAY
ரயில்கள்	B-LOCOMOTIVE
3	B-DAY
மணி	I-TIME
நேரம்	I-TIME
தாமதம்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
Dravid	O
வீரர்கள்	O
மீது	O
தவறில்லை	O
:	O
டிராவிட்	I-PERSON
ஆதரவு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
நேத்துவரைக்க்ம்	O
காதலியை	O
திட்டி	O
ஸ்டேடட்ஸ்	O
போட்டான்	O
இன்னைக்கு	O
இந்தியா	B-ENTERTAINMENT
என்	O
தேசம்	O
அதை	O
நான்	O
காப்பேன்னு	O
இவனுவ	O
என்ன	O
ரகம்னே	O
கண்டுபிடிக்க	O
முடியலயே	O
|	O
<S>	START
முதல்வர்	B-PERSON
ஜெயலலிதா	B-PERSON
தலைமையில்	O
அமைச்சரவை	O
கூட்டம்	O
நடந்தது	O
:	O
பேரவை	O
கூட்டுவது	O
குறித்து	O
ஆலோசனை	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
சென்னை	B-LOCATION
அணிக்கு	O
விதிக்கப்பட்ட	O
தடையை	O
எதிர்த்து	O
மேல்	O
முறையீடு	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
என்னை	O
பேசக்கூடாது	O
என்று	O
OPS்	O
எச்சரிக்கை	O
செய்வதா	O
கருணாநிதி	O
கண்டனம்	O
#	O
பேசக்கூடாதுனு	O
சொல்லலைபேசாம	O
அமைதியா	O
இருந்தா	O
நல்லதுனுதான்	O
சொன்னாரு	O
|	O
<S>	START
அது	O
எந்த	O
ஐடி	O
தெரிஞ்ச	O
போய்	O
பார்க்கலாம்	O
இந்த	B-LOCATION
ஐடி	O
என்னை	O
பிளாகி	O
விட்டது	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
ட்விட்டரில்	O
உமர்	B-PERSON
அப்துல்லா	I-PERSON
சாதனை	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
Aavikumar	O
ஆவிகுமார்	B-ENTERTAINMENT
உதயா	B-PERSON
நடித்த	O
ஆவி	B-ENTERTAINMENT
குமார்	I-PERSON
150	B-COUNT
திரையரங்குகளில்	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
நாளை	O
கூடுகிறது	O
நாடாளுமன்றம்	B-ORGANIZATION
:	O
காங்	B-ORGANIZATION
எதிர்ப்பை	O
சமாளிக்க	O
கூட்டணி	O
கட்சிகளுடன்	O
மோடி ஆலோசனை	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
குடியரசுத்	B-PERSON
தலைவர்	O
அளிக்கும்	O
இப்தார்	O
விருந்தில்	O
மோடி	O
கலந்து	O
கொள்ளமாட்டார்	O
:	O
பாஜக	B-ORGANIZATION
அறிவிப்பு	O
ரொம்ப	O
சந்தோசம்	O
-	O
...	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
பூரண	O
மதுவிலக்கு	O
...	O
கருணாநிதி	O
அறிவிப்புக்கு	O
வைகோ	B-PERSON
,	O
வீரமணி	B-PERSON
வரவேற்பு	O
:	O
திமுக	B-ORGANIZATION
ஆட்சிக்கு	O
வந்தால்	O
பூரண	O
மதுவிலக்கு…	O
HTTP	O
|	O
<S>	START
@tamizhanlink	O
@kavitha129	O
இத	O
கொஞ்சம்	O
என்னன்னு	O
கேளுங்க	O
அக்கா	O
|	O
<S>	START
சன்குழுமம்	O
முடக்கி	O
கருத்து	O
சுதந்திரம்	O
அடக்கி	O
ஆளும்	O
மோடி	O
அரசு	I-ORGANIZATION
ஒழிக	O
கும்பிடு	O
குரு	O
சாமிகள்	O
@AnjanaVJ	O
@NivedhithaVJ	O
|	O
<S>	START
HTTP	O
